【異能者第三季】是咁的，我毒死自己堂阿哥（3）

各位巴打絲打，多謝大家持小弟，前傳第三季《宅男交易者》已經嚟到第三個Post，進度已超過一半。到底宅男阿魏當年最後嘅結局喺？ 呢個世界又有咩不為人知嘅秘辛呢？

簡介：

「源力」，乃無形之物。只要擁有「源力」，就可以發揮出超越人類極限的潛能，飛天遁地、控火凝冰各種異能。這一群人稱為「異能者」，行走社會邊緣，活於繁華景象的陰影中。

你有沒有一刻想過，當自己擁有力量，會成為一個怎麼的人？是救世者還是滅世之人？無論你怎選擇，都註定無法成為旁觀者，置身事外。

故事發生於21世紀初，以香港這座城市中作為這場新時代的異能風暴的起始。幾個年輕人分別在踏入二十四歲的那一天起，身體突然出現各種異能。

因為身上的異能，他們因而走進世界不為人知的另一面........真實殘酷的一面，捲進一場關乎世界存亡的驚天陰謀之中。截然不同的軌跡即將重疊，交織出一段關於友情、愛情、生與死的傳奇。

異能系列以之前留名嘅巴打絲打User name為角色，如果有巴打絲打想成為「異能者」，記得留個名同小弟講，再次多謝大家支持。

都喺𠴱句，每日最少一更（盡量半個月內完文）。

【異能者第三季】是咁的，我毒死自己堂阿哥 《宅男交易者》

Post(1）

Post(2）

【異能系列第一季】《帽男》

【異能系列第二季】《輪迴刀女》

小弟Facebook page

血腥人性故《地獄面試》已完文：

Post 1

Post 2

Post 3

《地獄面試》人物短篇集

如果巴打絲打唔想慢慢追文，可以直接撳下面兩條link

紙言link

直接入《地獄面試》嘅page:

靈異故 《倒後鏡中的她們》

正皮等文

叫我造王者

留名

微臣董昭先行告退！！！

一點正出文

仲有3分鐘

其實倒後鏡個故恐唔恐怖，仔啲故我睇哂，係差個個，驚太得人驚

btw一點正

遲到加更

出文！！！！

同一時間，別院的病房內。

「蔣姐，需要我去催促一下嗎？哼，呢個交易者肯定嫌命長，竟然十分鐘都未出現。」說話的是一個貼身純黑西裝的健碩男人，衣領上方可見到一個荊棘刺青，一直延伸至耳後。

除了他以外，房間還有一個穿相同服飾，不過神色陰冷的四眼男人。他們兩人站在房門兩側，只差在沒有把「保鏢」兩個字寫在臉上而已。

「唔需要。大軍，面喺人地畀，架則自己丟。我遠道而來只為求醫，並非前來鬧事，唔好失禮。蛇，你都記住。」蔣慕悅坐在椅上應道。

這個被稱為蔣姐的中年貴婦叫蔣慕悅。蔣慕悅徐娘半老，只化了一個淡妝，五官標緻，右頰的美人痣為，她年輕時絕對是一個使男人神暈顛倒的麗人。不過，她微笑時露出淡淡的魚尾紋，證明了歲月不饒人這個不變的真理。

再美，也敵不過時間。

「求醫？蔣姐明明一知道交易者姓李就—」

大軍還未把話說完，蛇便冷聲罵道：「多口。」

大軍狠狠瞪了他一眼，便識趣地把嘴巴合上，不再說下去。蔣慕悅彷彿沒有聽到大軍的話似的，拿起檯面上的酒杯仔細端詳，鼻子輕輕一索，閉起眼細味撲鼻的酒香。

蘇格蘭威士忌，是你吧？

這時候，門把被「喀喀」扭動，房門徐徐打開。

蔣悅聞聲緩緩張開杏目，卷曲的睫毛一顫一顫的。她若有所思地喃喃自語：「二十年吶，究竟喺唔喺你？」

然而，當她看清走進來的人時，目光隨之便變得黯然，失落之色一閃而過。首先邁步而進的人正是阿魏，凝霜跟鳳凰兩女則一左一右的並肩走在他身後。

阿魏視線掃過蔣悅，不緩不急地走向衣架，「咻」地一聲披上李醫生的白袍。他旁若無人般拉一拉衣領，然後從袍中拿出聽筒掛在頸上。穿起醫生袍的阿魏顯得格份幹練，眉宇間隱約流露出自信的神采。

我魏獨才是交易者，真正的「交易者」。他嘴角微微一揚，滿意地點頭。

「呢位阿姨，既然嚟得醫病，相信你應該知道規矩，對吧？」阿魏坐在蔣悅對面問道。

蔣悅點頭示意，瞅了阿魏一眼，便繼續把玩手中的酒杯。阿魏見狀皺一皺眉，霍然感到一絲不對勁的味道。這個女人不會是李晨依的仇人，現在前來尋仇吧？不過，平日李醫生多年來開罪過的權貴難以枚數，被人找晦氣其實也算不上甚麼怪事。

「以我所知交易者先生比閣下年長得多，你年紀輕輕，又點喺交易者呢？」

阿魏裝作鎮定地應道：「學無前後，達者為師。單憑年紀就斷定一個人嘅成就，未必過於膚淺。我就喺交易者。」

「哦？弟弟，咁呢杯酒喺咩產地？年份？」蔣悅將酒杯遞上前。

「酒........唔........威士忌。」阿魏猶豫地說，說完也覺得自己像一個甚麼都不懂的愣頭青。

「蘇格蘭威士忌，充滿艾拉島嘅泥煤煙燻味，比高地出產嘅更濃烈，單從氣味估計，大概喺二十一年。唔知阿姨有無講錯？」蔣悅微笑道。

阿魏聲音低沉地說道：「我無興趣同你研究威士忌。你似乎唔喺嚟醫病。既然你唔想醫，好行唔送。」

「大膽！你知唔知自己同緊邊個講嘢！我地喺洪門－」大軍按捺不住火氣，放聲罵道，左手同時搭在腰間，露出一把黑漆漆的手鎗。

「大軍。」蔣悅蹙一蹙眉，一瞬間由一個腔調溫文的貴婦變成氣勢洶洶的女強人。

「阿姨姓蔣，蔣慕悅。我的確想求醫，可惜只想由真正嘅交易者先生醫治。」

「我理得你叫蔣慕悅定蔣介石啊！」阿魏冷聲道。

「洪門蔣家，蔣慕悅？」鳳凰聞言，不禁訝異地吐出一句，一時間把所有人的目光吸引過去。

「蔣慕悅，洪門現任第二當家，地下勢力橫跨世界各地，軍火槍械、毒品、賭業、人口販賣、色情事業，種種犯罪行為無所不作，各地政府嘅頭號眼中釘。」凝霜瞳孔微微一縮，目光閃爍不定。

「嘿，總算兩個美女有眼光。」大軍自豪一笑，然後瞪著阿魏補充一句「井底之蛙」。

媽的，現在怎麼了？！這個女人是總統或者歷史名人，抑或發現過新大陸？通識科會考嗎？怎麼身後兩個女人都認識過這個女人？

「嗯，或者我有所誤會，嚟錯地方。就當我從來無嚟過吧。」蔣慕悅準備動身離開，一臉寂寥之色。

「李晨依可以做到嘅，我同樣做到。」阿魏不甘被人輕視，忿然說道。

當蔣慕悅聽到李晨依這個名字時，晴天霹靂，整個人也怔住了，呼吸也頃刻紊亂起來！她深吸一口氣，壓下心裡的驚詫，裝作一副若無其事的模樣坐回椅子上。

「李晨依？弟弟你剛才講嘅人就喺交易者？」

「李醫生喺阿魏師父，阿魏醫術一樣高明。」阿魏正想接話，卻被身後的鳳凰搶白。

「佢唔喺我師父，呢個人唔配，而且我將會一定比佢更加強。話不投機半句多。阿姨，你地可以走喇。鳳凰、凝霜，送客！」阿魏臉沉如水，揚手指向房門。

搵咁耐結果一走就出現

btw原來真係heaven d人

仲有無

新po 留名

「阿魏弟弟嗎？我忽然對你有興趣囉。我一向欣賞有志氣嘅年輕人。如果你可以醫好我，我就能夠認同你喺『交易者』，洪門亦會喺你忠實嘅朋友。或者，我地可以從頭再傾過。大軍、蛇，你地出去等。」

大軍和蛇點頭，轉身步出病房。

對阿魏有興趣？！凝霜與鳳凰聽到蔣慕悅的話，臉蛋微微抽搐，看向蔣慕悅的視線變得冷洌。兩人分別暗罵「不知羞恥」、「放蕩淫邪」。

阿魏瞇起眼沉吟，思忖了半响，點一點頭。這一刻，他心裡飄飄然，莫名地冒出一個念頭。原來只要蠟一個帥氣的頭，換個裝束，宅男也可以迷倒中女。這個女人把手下叫出去，不會想跟自己扮演甚麼「義理之母」吧？

這是鏡海最討厭的修練題材，阿魏對此一直也沒有甚麼好感。

「你地都出去先。我一個大男人點都唔會畀阿姨吞落肚，唔洗擔心......有咩事我會大叫唔好。」

當病房內只剩下蔣慕悅與阿魏兩人時，寂靜的氛圍顯得份外尷尬。蔣慕悅深邃的目光停留在阿魏的臉龐上，久久沒有移開。

阿魏拉一拉緊醫生袍，彷彿全身上下被蔣慕悅用透視鏡看清光似的，渾身不自在。聽說城中闊太最喜歡找年輕小伙子當男奴取樂........

幹，出師不利。成為交易者的第一個病人竟然是狼虎之年，慾求不滿，把自己當作男妓的中年女人！
「呢位阿姨，交易者其實呢......賣藝不賣身。伸手出嚟，我幫你初步檢查先。」阿魏嚥一口口水，霸氣盡失。

蔣慕悅聞言一愣，然後猜到阿魏腦袋裡的想法，不禁失聲乾笑。她將右手遞前，對阿魏說道：「阿姨對後生仔無興趣，你放心啊！我好命都可以做得你媽媽囉。」

「我無見過自己媽媽，唔識答你。」阿魏心中一痛，腔調平淡地應道。

他為蔣慕悅把脈，時間一分一秒地過，他的眉頭愈皺愈緊，變得深深的川字型。蔣慕悅詳和地看著阿魏專注的神情，不由自主地跟腦海中的某一道身影重疊。

這個年輕人專注的神態舉止果然跟他很相像，他們說不定真的是兩師徒。蔣慕悅暗忖。

「阿姨，你的確離死不遠。」阿魏鬆開手，搖頭說道。

「哦？果然你都束手無策。無妨，反正今日我已經不枉此行。」蔣慕悅訕笑道。

「你身體一直有隱疾，積勞成疾。如果我無推斷錯，你胃應部該有腫瘤，至於確實位置.....我要進一步檢查。不過，最麻煩嘅地方並非腫瘤，而喺慢－性－中－毒。」

阿魏凝神看著蔣慕悅：「雖然已經無再服用毒物，不過毒素已經深入五臟六腑，明顯畀人落毒所害。如果你今日無嚟，大約剩低半年命吧。」

我們正式宣布，阿魏已經傻左

瞓覺 聽朝返早

阿爆，文已出

秋爺 下一更有戲份 麻煩梳返個頭 補一補妝

櫻花巴

時辰到

小弟覺得唔算太恐怖 呢個喺小弟第一個故，節奏拿捏得唔夠好，表達唔到該有嘅恐怖氛圍，晒咗個故

瀅巴 聽日再出文

睇落去
洪門唔喺由洪轟天隻手遮天，亦唔算全部人都喺屬於Heaven

廁所巴

阿魏太急進，人一有力量就好容易走歪路
所以先會出現Heaven同G

hello 我來留名的

聽日下午再出文，歡迎各位有追嘅巴打絲打留名一齊傾

口水巴

通常個故講開啲有歷史嘅勁人 好似四大天王咁，就想知佢地以前嘅人
係正傳完咗之後會唔會出鏡海佢地年輕時候嘅神話

鏡海嘅傳奇會响正傳出現
不過，李醫生呢一part都會幾吸引
蔣姨

推一推
徒兒，可惜呀...

新post留名

留名推

姐係好似黑社會咁？但係得洪轟天自己一派加入咗Heaven?

唔同堂口

順便覆埋我上個post d問題 #972

推呀

小弟尋晚响舊post 覆咗呀

文

柒左sorry
謝巴打

你唔好同我講悅兒係個呀婆

傾下我點死

你條女嚟架 咩呀婆呀

邊有咁快呀

留個大名

洪轟天係咪用雷？

唔係我呀婆 係個呀婆

河馬巴

鏡海巴留意下
你同晨依告別嘅最後一句
你覺得鏡海計唔到蔣慕悅第二日會出現？

墳巴

屌板巴

推

未係時候呀...
大局為重

出第一更先

阿魏沉思了幾秒，繼續說道：「如果我無推斷錯，應該喺借酒落毒。而可以响酒加入毒物，肯定喺熟人所為。手下甚至.......親人？」

蔣慕悅驚奇地瞥看阿魏一眼。聽完阿魏斷症，不禁對眼前這個年輕人看高一線，雖然年紀輕輕，心思細密，在醫術上更是真才實學。對的，只有那個人才能夠教出這樣的妖孽。

「無錯，的確喺親人所害，我大哥。人在江湖，真喺身不由己嗎？不過自作孽。為奪權逐利，親人、血緣、家族同情義如同一張廢紙。」她眼神中閃一絲痛楚，再說道：「大哥宜家已經响地獄為自己所作所為而懺悔。不過，等我落到地獄嘛….....可能我已經唔再恨佢。」

「我以為你會話再殺佢十次八次，黑社會嘛。」阿魏同情地應道。

「咯咯，浮浮沉沉大半生，仲殺唔夠嗎？阿姨都已經好攰囉。他日離開人世，我寧願响鬼門關等.......」蔣慕悅說到大半便停下來，不再說下去。

「對交易者而言，世上從來唔存在絕症。只要有足夠時間，我一定可以醫好你。你無咁快落去地獄。」阿魏的目光不自覺地錯落在病房的長書架，停留在一本像字典一樣厚的筆記上，書脊有兩個龍飛鳳舞的潦草大字「九天」。

這本筆記一直擱在這個角落。可是，李醫生從不讓自己碰，老是說自己學藝未精，未能夠駕馭這套針法。現在人都不在了，只要學到從這本筆記中的一二，已經足夠救回眼前的蔣姨。

「你？」蔣慕悅瞪大雙眼，半信半疑地問道。

「嘿，當然。不過，交易者從來唔做義務工作。為咗買返自己嘅性命，你可以付出幾多呢？頭先佢地提過，你喺洪門二當家嘛，咁送半個社團畀我應該無難度吧？」阿魏打趣道。

「阿姨可以肯定你唔會想要。再者，我呢幾年已經好少過問江湖事囉。宜家洪門擁有最大話語權嘅人喺我嘅世侄。啊，佢一個同你差唔多大嘅後生仔。好啦，話畀我知，點可以滿足你？」

「女人？淨喺出面兩位妹妹，你應該已經應接不暇。」

「錢？你又唔似求錢，不過如果你要錢，我亦可以滿足你。」蔣慕悅自顧自說道。

「我喺『真正』嘅交易者，以命換命先算交易吧。洪門有做人口販賣.......」阿魏摸一摸下巴說道。

兩分鐘後，蔣慕悅聽完阿魏的要求，目光閃爍不定。這個年輕人到底想幹甚麼？

「可唔可以話我知，你要死囚同罪犯做咩？你講緊幾百條人命。而且，有唔少惡人同洪門都有業務來往。相比金錢，呢個代價明顯更大，隨時賠上成個洪門嘅名聲。」

「黑社會都會講道義，嘿。坦白講，我需要大量嘅『實驗品』，一百個？二百個？抑或三百個？我唔理要死幾多人。作為我嘅『實驗品』，全部都必定喺該死之人，殺人犯、強姦犯.......就當順手為民除害囉。你唔需要出面，只需要定時交出提供呢堆『實驗品』嘅資料就足夠。」

「弟弟你唔怕有危險？你要對付嘅惡人十之有九都殺人唔眨眼。你一旦失手而死，我都無得救。」蔣慕悅拋出最後一個疑問。

「我唔會再失敗......」阿魏紅紅的目光，隱約散發出一絲戾色。

這段對話隨一句「合作愉快」便結束，同時亦為一群罪犯的生命寫上半個休止符。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

別墅中，秋上身一絲不掛，皺著眉，躺坐在大床上。她身旁躺著一個濃妝豔抹的裸女。正確來說，是一個陷入昏迷，快要掛掉的裸女才對。她此刻下體血水潺潺，鮮血把白色暗花床單染紅。

這個女生生前是秋的頭號影迷，她怎也想不到自己竟然能夠跟自己的偶像滾床單。同時，她想不透秋的肉棒居然會變成真的鋼棒，像打樁機般將自己活生生地「幹」得半死！

不過，她直至這一刻，也絕對猜不到秋把自己「幹」至昏死的原因竟然如此簡單，心情很壞，壞得要殺人。

這幾天，秋整日皺眉，特別知道當晚差點打亂自己部署的人除了阿魏以外，居然還有自己的僕人，犬郎。他向來最討厭這種脫離自己掌控的情況。

想到這裡，他翻身騎在裸女身上，拳頭化作精鋼，一拳接一拳地揍在她的僵硬的臉蛋上，把臉當作年糕一般似的摏下去，血水與腦漿四濺，臉蛋也爛得亂七八糟！

女影迷的四肢像砧板的田雞般微微抽搐，沒有半點痛苦的叫聲。然而，動作愈來愈弱，漸漸放慢，直至最後動也不動

「啊！！！！犬郎！！！！！！！魏獨！！！！！！！」

「反－我－者－死！！！！！！！！去死！去死！死！！！！」

秋的最後一拳「砰」地直接貫穿女屍的頭顱，頭顱應聲炸開，拳頭直插在床褥中！

「哈哈哈哈！」秋掩臉而笑，血漬濺滿他的臉，顯得格外猙獰。他就像做完運動，流了一身汗般輕鬆下來。

接下來的時間中，秋前後接了兩通電話。

第一個是那個迷戀富商女，羅凱琳。秋語氣相當溫柔，完全聽不出剛剛才殺完人似的。羅凱琳在電話中問及秋正在忙甚麼，秋當時瞄一瞄床上的無頭女屍，咧嘴而笑。

「打Boxing減壓，呢排工作壓力太大，嘿嘿。」他如是說。

羅凱琳及後告知，她已經以自己父親的名義，邀請了城中接近所有富商名流，出席三個月後的演唱會。聽到這個消息，秋滿意地點頭，腦海中聯想一連串的畫面以及慘絕人寰的慘叫聲，不禁發笑。

而羅凱琳聽到秋的笑聲，心裡樂得開花，滿心期待秋在演唱會向自己求婚浪漫畫面。他們兩人隔著電話而笑，各懷心思。

第二通電話則是幻神，路西法。

「秋秋，本座啲死士全部死晒，當中仲有兩個半異能者啊......你點補償人地？」幻神的聲綠仍舊高八度，刺耳得很。

「嗯，事出突然。我都估唔到會畀自己手下打亂計劃。放心，三個月之後，我就富可敵國。到時候，我再補償吧。再者......只要我成功，Heaven將會由我地兩個人共同話事，嘿嘿........又或者，世界上再唔需要Heaven。」

「死士，死就死罷，賤命無任何價值。而且，本座無追究嘅意思，嘰嘰。不過，你養咗隻『白眼狼』。當晚救佢嘅女人好似喺The G嘅人，你打算點處理？」

秋聞言，雙目旋即露出濃濃的殺機，沾滿乾血的拳頭握得「喀喀」作響。

「反我嘅人就必須死。我已經佈下天羅地網，只要一搵到呢個叛徒，格殺勿論。犬郎重情，我就要佢死之前，親眼睇住我點折磨佢嘅女人........從來無人可以背叛我。至於魏獨，已經潛逃返鏡海和尚身邊，唯有暫時留佢一命。三個月之後，我會殺死呢個宅男，除去後患。」

「本座靜候佳音囉。」

秋掛掉電話，舔一舔嘴邊的血漬，滿目通紅，一貫帥氣形象消失無蹤，隨之而來的是嗜血暴戾，瘋狂扭曲的猙獰面容。

巴打

講呢啲

對於呢一更染血鋼棒有咩睇法

夢生巴

秋爺真係好,十次出場起碼有七次都係敦倫

無錯，雷神洪轟天，一個大隻佬

積分巴

忘情負義

西人巴

夢巴

感激留名

今次真喺變鋼棒

葉秋不得好死

玩雷嘅大隻佬 仲唔係雷影？

好變態

希望小夢夢唔會有呢啲意外

點解會變火影
不過同小弟設定又真喺好接近

寫呢一更就諗起之前嘅人性故
愈諗愈覺得自己有需要睇吓醫生

比綠帽墳巴戴

真係鋼棒

一千個實驗品都唔夠一個我咁有價值

好似鴨王二最尾條女咁
只要我一打真軍
你地全部都要死

推推推

呢個劇情好

李醫生個悅兒

一點出一出文

睇埋先訓 依排去左秦國修行，少左推文，但都有睇嫁

秦國

文呢

第十二章 早知今日

輪迴聽到這裡，瞄一瞄對面一臉傻呼呼的說書人，不禁彈出了一句：「對唔住，我真喺想像唔到你All back嘅樣。」

虛空中盤腿抱刀靜修的香織點頭附和：「同意，完全不能接受。」

「魏，其實扮型唔一定要比比鳥頭，有無諗過戴帽？成功男人背後未必有女人支持，不過一定有一頂帽。」阿墳指著自己頭上的米奇帽建議道。

「喂喂，我地喺戰友啊！而且你地喺唔喺錯重點呢？」阿魏苦著臉道。

「當你戰友先會講事實。」阿墳呷一口威士忌說道。

「事實永遠都喺殘酷，又或者，唔殘酷就已經脫離現實。現實喺香港淪陷，而我地坐响飛機，三萬呎上面聽你講故。」輪迴補充道。

阿魏瞪一瞪眼，一副可憐相地抓一抓頭，低頭翻閱手中的寫真集。

「不過，我從來都無聽你提起自己洪門有交集。以我所知，洪門同話事人正正喺雷神洪轟天。The G 知唔知呢件事？」阿墳壓低聲線問道。

「知又點？嘿。的確，我同洪轟天無咩交集。我唔關心洪門會唔會覆滅，只要蔣姨無事就足夠。否則，我第日難以交代。」阿魏忽然抬頭，目光深邃，認真地應道。

「你當年殺過幾多個『實驗品』？幾十個？」輪迴問。

「世上該死嘅人何其多。當年我只想變強，然後再變強，漫無目的咁向前衝。三個月.......二百六十六個人。不過，我從來都無後悔過，因為死於呢對手嘅人全部死有餘辜........」

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

從犬郎失蹤那一日算起，眨眼間已經過了兩個月，秋風漸冷，樹木零，黃葉處處，彷彿以行動告訴人類一個殘酷的事實「世上從沒永久，萬物更替，月有圓缺，人有聚散」，乃不變之理。

阿魏曾經跟鳳凰談及犬郎失蹤的事，可是鳳凰竟然著阿魏不用擔心。據她所言，犬郎已經私下跟秋聯繫上，性命無虞，在一個安全的地方靜心休養。不過，因為這一次屋船的事，阿魏倒是讓鳳凰碎碎念了好一段時間。

對於犬郎的事，阿魏雖然感到奇怪，可是他卻沒有把之說出來。他一方面相信犬郎絕非輕易掛掉的人。另一方面，他並不希望鳳凰覺得自己的懷疑出於自己對葉秋的偏見，以及難以明喻的妒忌心。

這段日子中，阿魏跟凝霜與鳳凰兩女的關係起了微妙的變化。自那一天起，鳳凰對自己總是怪怪的，笑容少了，變得沉默寡言，經常若有所思地看著阿魏。

反之，凝霜漸漸變得溫柔，冰冷的臉孔偶爾也會牽起淡淡的笑靨，每次也讓阿魏看得愣神。阿魏把凝霜的改變歸功於自己變得帥氣的外表。當然，她一定看得見自己的努力，知道自己有一天會成為強者，所以終於動了芳心。他這樣相信著。

沒有人會喜歡宅男。

自古以來，美人自然配英雄。你可有看過美女伏在一個宅男的懷中？才怪。不過，只要自己成為強大的異能者，超越那個鐵皮人、超越李晨依、甚至超越鏡海和尚。

那麼，到底要有多強大，前面的路還有幾長呢？一想到此，阿魏便會變得焦躁不已。

這一日凌晨時份，阿魏換上一身緊身的夜行衣，腰間掛著一支只有前臂長短的銀色鋼棍，出現在牛頭角的工廠區中。

他一臉冰冷地蹲在大廈的天台邊緣，瞇起眼俯視燈光昏暗的街道，耐心等待這一晚的獵物出現。

「陳猛虎，江湖綽號淫老虎，黑社會頭目。七年間曾五次被控強姦罪，不過，每一次控方證人上庭前全數失蹤，受害者均以『勞資糾紛』為由撤銷指控，一人失蹤，一人入精神病院留醫，三人自殺身亡。淫老虎三年前離開數字幫，北上重新自立門戶，建立虎幫，至今門生已經超過五百人。」阿魏喃喃自語，覆讀手中的資料。

小弟仲寫緊 巴打絲打如果頂唔順 聽朝起身睇

梗係等埋你先訓

除非你話無文，否則，貧僧係唔會咁易入眠

結果我一拳轟落去

啊魏可以收工先

阿魏仲健在

係一拳打死虎哥

係我頂帽嚟喎

鏡海巴

雷神吉姆

漏電生化機械人

雷電掌控者

會唔會係我學識哂九天之後，每一拳每一掌都用異能打係你死穴到，你可以收工先
睇下邊個可以笑到最後

你地都錯啦 最後係得意嘅我可以好天真咁笑到最後

諗起一個得意可愛嘅後生仔/女望住個廢墟嘻嘻 嘻嘻~咁笑
心都寒埋

仲要流晒口水

好恐怖呀

哇無睇兩日竟然咁快1001咗

btw我是來留名的

墳巴有禮

新post留個靚名

奸角巴

今晚夜少少出文

今晚主要喺打戲

正呀打戲

正呀

我等唔切要瞓先啦，聽朝六點九起身再少追

早抖巴打

等埋先訓

出文先

當時針剛好踏向「2｣ 字，二部黑色寶馬七人車呼嘯而至，停泊在阿魏身處的大廈下方。十個惡煞先後下車，查察四周環境，確保沒有人後，再把一個穿黑色長皮草的光頭大漢迎下車。這群惡煞把他圍攏在中央，護送他進這棟大廈中。

這個光頭惡漢正是虎幫的龍頭大哥陳猛虎。這隻淫老虎人如其名，長得活像一隻老虎........狗，眉毛濃濃，豆鼓眼，兩頰的肥肉鬆桍桍地垂下來，脖子粗大，跟下巴連成一體。他叼著一支粗雪茄，煙團像冬甩般一圈圈上升。不過，他攬著的妖豔女人，彷彿就嗅不到這陣雪茄味，一臉享受地依偎著淫老虎，任由他的手掌放在自己胸脯上淫靡地捏來捏去。

阿魏在天台上默默看著淫老虎進入工廠大廈，消失在視線中。他仔細地點算人數，嘴角微微上揚。十個人，計上原本就在製毒工場中的手下，估計也不過二十人吧。阿魏沒有半點緊張，因為他早幾晚在另一個地方也一口氣幹掉二十幾個罪犯。

「淫老虎，家喺病老虎？嘿。」阿魏戴上面具，然後緩緩脫下黑色手套，左手持住淫老虎的資料文件，右手從腰間抽出短短的樸實無紋的銀色鋼棒，橫放在胸前。

阿魏掌心微微發力，在棒中間按了一下，往下一揮，銀色鋼棒立刻發出「咔」的聲響，頭尾兩端瞬間延伸，變成一根長五呎五的長棍！

「手－術－開－始。」

冰冷的話音一落，阿魏的左掌旋即發黑，手中的文件「吱吱」地腐爛，不消兩秒便化為一堆粉末，像細沙般撒落地上，隨風而散。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

工廠大廈七樓的白光管燈一閃一閃，狹長的走廊空蕩無人，一片寂靜。一間接一間的單位門戶緊閉，梅花間竹般排列，末端的特大單位加裝了鐵閘，閘上圍了一道粗粗的大鐵鍊。這個單位正是阿魏此行的目標－淫老虎的製毒工場。

阿魏本來想過襯時間尚早，先把裡面的人幹掉，可是又怕因此而打草驚蛇，只好等這隻大老虎上門才一網打盡。現在病人既然出現，

這時候，淫老虎其中兩個手下負責在電梯外把守。他們拳頭戴著鐵蓮花，納悶地看著電梯門，呵欠連運。這個時份，除了他們這一行人外，哪會有人明著沒事幹回來工廠大廈？而且啊，這一層所有單位都被他們的淫老大包下，根本就不會有人在這一層出𨋢。

如果在這一層出𨋢，只有兩個原因，第一種就是走錯路，搭錯𨋢的白痴；第二種就是存心鬧事，不要命的瘋子。

「啊…....哈」其中一人又打一個呵欠了。

然而，就在這時候，電梯忽然動了，老舊鋼纜「喀啦」作響，缺乏潤滑保養的聲音格外刺耳！他們疑惑地看著橙色燈一眨一眨，眉頭不禁皺起來。

「9｣ 字。

奇怪了，九樓現在還有人嗎？

「8｣ 字。

他們「咕嚕」嚥一口口水，拳頭微微握緊，目光緊緊鎖定門上的樓層燈。

「7｣ 字。
電梯「嘎」地停下來！竟然停在他們這一層！他們猛然一驚，一步一步湊近電梯，瞇起眼盯著電梯門隙，場面就像恐怖電影似的，就差一首陰森的配樂而已。

電梯門徐徐打開，門隙愈開愈闊。可是，映著他們眼簾的竟然是一張臉........不！是一個乳......乳頭！一個跟臉一樣大的巨型乳暈！ 他們同時張大嘴巴，一時間回不過神來！

「粉－ 」手下還未把話說完，一道灰色長影便猛地襲來，重重砸在他的頭頂上，骨頭「哢哢」地碎裂！他的雙目變得血紅，鮮血分別沿他的耳朵、鼻孔湧出。在他吐出一大口血的瞬間，阿魏便抬腿，把他踹得遠遠的，鮮血在半空中濺出一道拋物線！

手下躺在地上，失去靈魂的雙目睜得老大，彷彿想不明白自己怎麼會被一個乳頭殺死。

「粉紅色乳頭。」阿魏左手捏著另一個手下的喉嚨，把他高高吊起。他面具下的雙眼散發著寒光，左目霍然轉黑，平淡的吐一句「吸」，手下掙扎了幾下便變成一條乾屍。
阿魏單右手持棍，不急不緩地走向走廊盡頭的單位，「噠噠」的腳步聲在走廊中迴響不息。不知怎地，突如其來的壓迫感忽然充斥在這條空蕩無人的走廊中，一陣不安直襲心頭。他停下腳步，蹙一蹙眉，打量四周。可是，走廊上的單位依舊緊閉，沒有半點聲音傳出。

此際，阿魏的褲袋中的電話震動起來。他拿出一看，來電的人竟然是鳳凰！怎麼這個時候打過來？

「魏，快啲走。」電話另一端傳來鳳凰的聲音，聽上去氣喘吁吁的。

「走？」阿魏壓低聲線問道。

「我知道你做緊咩！蔣姨打嚟同我講，資料有誤。你要對付嘅人因為知道有人專門獵殺佢地，所以早兩日黑市天價購入半異能者做私人保鏢呀！」

「又喺半異能者？」阿魏瞳孔一縮，暗地一驚。

莫非剛才在樓下的十個惡煞都是半異能者？！

「你快啲離開先！」鳳凰焦急地嚷道。

這時候，除了盡頭的製毒工場外，其餘的單位大門居然同一時間打開，一大堆大漢握著開山刀、鐵通和手鎗，四方八面地蜂湧而出，瞬間把阿魏包圍起來！他們牢牢鎖定阿魏，只待一聲令下便動手！

十人？二十人？不！

幹，這裡最少也有六七十人了！

「阿魏？你嗰邊發生咩事？」鳳凰聽到這密集的腳步聲與鐵通敲打牆身的聲音，語氣更焦急了！

「已經太遲，嘿。等我返嚟。」阿魏說罷，便乾脆地掛掉電話。

今晚出住兩千先

聽日一定會多少少

好緊張
btw阿魏而家係淨係用左手吸定係兩隻手都得？

皮已正 人性故追到依家

左手吸
右手放

玩完女優面具 今次到乳頭

毒不可耐

多謝枕頭巴打留名

呢一季都喺前傳

呢頂好正

滿身肥肉嘅淫老虎

AI吉姆

欣賞你思路 有啲接近鳥

聽晚一樣有文

得咁少好頂癮

今日出咗去
聽日盡量會寫埋成part 一口氣出會爽好多

聽晚屌打佢地

中出巴
尋日開始追故終於追到live
巴打好文筆，舖排好好，好多伏筆
好鐘意睇
希望可以加入異能故
男角

代號：暗
名字 : 宇文昊
年齡：24
能力：操控影
喜好：黑夜
弱點：中出巴可唔可以幫手諗

中出巴需要改就隨意改喇

其實好希望自己唔係路人甲級

玩影但係鍾意黑夜？係咪有d心理陰影唔鍾意自己個能力嗰種人？

蛋巴好返d未

又係果d越暗就失控越勁之類？

唔係越暗個影越少架咩
定係其實係大到睇唔到

電撚死曬你地

咁大仇口
btw我有d好奇 你掂水會唔會短路電親自己架

我個陣諗係黑夜先會有燈，有燈先會有影

我惗返起鋼煉入面果嗰人造人

爸打仲未加me入故

防水架我

影要有光先有

同口水巴打拍檔放電

好期待自己再次出場，等緊

啲口水泡帶電

正評！！

合作技：夢幻電弧

拎住短棍 令我諗起daredevil

推一推

出文！！！

阿魏環視四周敵人，不吭一聲，暗自盤算著如何這個困境。先撇開半異能者保鏢不說，就是這個數量的敵人已經遠超他的預計，淫老虎顯然早有防範。

阿魏不知道的是，他這兩個月來的「臨床研究」已經把淫老虎這種無惡不作的惡人權貴殺得慌了，大家都人心惶惶，生怕這個蒙面變態殺人狂遲早找上自己。

走廊這時候突然傳出一把中年男人的濁笑聲，打破緊繃的氛圍。阿魏眼角餘光掃過牆上，發現聲音從牆角的傳聲器傳出來。

「哈哈，阿叔我早就估到你遲早會搵上門。你呢一期好威風嘛，專門獵殺。你當自己喺正義化身？抑或受人指使啊？不過，我可以放你一條生路。」

阿魏微微一怔，沒有答腔，只是貌似饒有興趣地「喔」了一聲。

「加入虎幫，做我打江山。放心，有我做靠山，無人夠膽向你報復。榮華富貴、美女成群.......你要錢、女人，甚至權力，我通通都可以滿足你。再者，你宜家已經無其他路可以選擇，即刻放低武器，束手就擒吧。」

阿魏垂下頭，喃喃自語。

「講得無錯，我已經無得揀。正義化身？嘿嘿。我呢對手已經染滿鮮血。」

錢？女人？權力？

不，我不過想尋找自己的存在意義，好讓自己成為世界所需要的人。不再被排擠；不再被唾棄；不再是人人喊打的小宅男。

我要用這雙手救回鳳凰，證明自己比誰都要強！

那麼唯一的路就是把眼前的敵人通通殺清光，以他們的鮮血證明自己如何強大。

這一刻，我只需要「實驗品」，使自己變得更強大的「實驗品」！

「蒙面人，畀個答案我吧。投降，抑或—死！」揚聲器的聲音震耳欲聾，在走廊迴蕩，傳進每一個人的耳畔。

阿魏聞言，緩緩抬起頭，長棍橫放胸前，掌心一按，長棍縮回一支短鋼棒。淫老虎的手下看到阿魏收回武器，放棄反抗的動作，立時鬆一口氣。

正當他們碎步上前，準備把阿魏一舉制伏的瞬間，阿魏終於動了！

阿魏突然腰下一沉，轉身收掌至腹，然後左掌如奔雷之勢破空而出，五雷掌重重拍在身後大漢的太陽穴上，鮮血直噴！一擊得手後，阿魏借力蹬在大漢身上，把他當作練功的木樁，借勢一躍凌空，鋼棒半空一揮，再次化為五呎長棍！

眾人一時間反應不及，眼巴巴看著同伴被一掌擊殺，而阿魏身輕如燕，像耍輕功似的停在半空！

阿魏左手甩了一下，兩根詭異的銀針立時出現在指縫間。他迅速鎖定下方兩個持鎗的敵人，目光冷洌如刀。

兩指一彈，銀針竟然纏上淡淡黑煙，儼如兩道勢不可擋的催命黑箭，分別射進兩人眉心，力度剛猛至極，盡根沒入！

九天滅魂針第一式—黑針箭！

《九天》分生死兩卷，九天回魂針與九天滅魂針，分別對應生道與死道。這套武學正是李醫生留下來的武道與醫道感悟。雖說《九天》兩卷各自只有三式，可是已經艱澀得讓阿魏快要投降。

黑針箭正是以九天滅魂針的第一式銀針箭改良而成，揉合了阿魏獨一無二的寂滅異能，以及少林一禪指的驚人指法。

這一招正是阿魏這兩個月來最滿意的研究成果。更重要的是，他已經開始觸摸到化絲的門檻，勉強讓源力離體而發！

阿魏運勁射出黑針箭的同時，右手也沒有閒下來，長棍往下一劈，重重壓在另一個敵人的脖子上，頸骨應聲而斷，倒地陣亡！

「呢個就喺我嘅答案。」阿魏說道。

他雙腳輕輕落在地上，棍風一掃，擺出架式，右臂脅住長棍，左掌對準子午線，宛若萬夫莫敵的少林武僧。

「冥頑不靈！殺！」淫老虎怒氣沖沖地喝道，透過揚聲器下令把阿魏格殺。

隨淫老虎的格殺令一下，大漢應聲而動，紛紛掄起手中的武器往阿魏揮過去。同時，更多的手下從防煙門魚貫而入，瞬間把整個第七層擠滿，場面就像黑社會大廝殺一樣。不過，這場廝殺並不是爭地盤，他們對手也只有一人—戴「乳頭」面具的交易者魏獨！

與此同時，兩襲穿黑色夜行衣的倩影出現在這棟殺戮戰場的樓下。她們正是從寺中趕至的凝霜與鳳凰。

「你唔需要嚟，有我已經足夠。」凝霜杏目冷冷掃過鳳凰，平靜地說道。

「我去邊唔需要同你交代。」

就在這個時候，她們身後突然傳出一陣喝叫。

「喂，你地喺咩人？」

她們聞聲不禁一愣，回頭一瞥，十數個本來匿藏在不同角落的惡煞手握武器走出來，凝重地盯著她們。

「呢兩個女人有問題。」為首的惡煞壓低趕線對背後的一眾大漢說道，狠戾而色迷迷的目光在鳳凰跟凝霜身上來回游動。

「哼，都怪你惹人注目！」鳳凰不滿地說道。

「喂！」惡煞緊握武器，踏前一步再喂一趕，可是卻刷不了絲毫存在感。

凝霜瞅了鳳凰的胸脯一眼，反譏一句：「你先惹人注目。」

惡煞見兩女竟然對自己視若無睹，頓時老羞成怒，放聲咆哮道：「屌 ，夠膽當我玻璃？上！」語畢，他便揮起開山刀，一個箭步朝凝霜的面門劈下去！

凝霜瞄了迎面而來的刀刃一眼，柳眉一蹙，步履輕盈地避過一擊。刀鋒劈了個空，扭刀橫掃向鳳凰的柳腰。鳳凰見狀連忙後蹬一步，視線終於移向這群來勢洶洶的惡煞。

惡煞見凝霜與鳳凰竟然從容避過自己的斬擊，內心咯噔一下，詫異的臉色頃刻變得凝重無比。他終於意識到這兩個女的身手絕不是一般人可比。

「攔住佢地，唔好畀佢地上去！」他喝道。

其餘的大漢紛紛點頭，連忙上前加入戰局。惡煞見同伙上前，立即重獲底氣了。弱者習慣抱團，若然沒有人跟自己站在同一陣線，把刀揮向同一個目標，他們便不能向前。說得動聽就是團體精神。說白了就只是一個字，「怯」。

他瞇起雙眼鎖定凝霜白皙的頸項，再次暴起，揮刀就劈。也許察覺到凝霜的實力深不可測，惡煞再不敢輕覷，因此這一刀去勢更猛，速度更快！

凝霜見狀，身子輕輕扭動，危危避過無情的刀鋒。才避過這記斬擊，她旋即便抓住惡煞的手腕，雙目同時閃出一道冰藍的詭芒，一層薄冰覆蓋她纖柔的手掌，一縷縷若有若無的寒煙纏住惡煞粗壯的手腕！眾人看到這詭異的一幕，心裡不禁發麻，連忙後退。

一個眨眼的時間，惡煞的手掌至手腕的位置已經結成冰塊！寒冰像有靈性般不斷攀上他的手臂！惡煞痛苦地嘶吼，雙唇也冷得變成紫黑色！

「啊！！！！！！！！！！」惡煞大驚，忍著劇痛揮刀把左手砍下來！

他跌坐在地上，捂住血淋淋的斷臂處發冷抽搐，瘋狂大吼：「殺死佢！！殺撚死佢！！！殺死呢隻妖怪！！」

一眾大漢打量凝霜跟鳳凰，卻沒有一個敢上前攻擊，大家也面色蒼白，一臉猶豫的模樣，難看極了。
鳳凰看到凝霜使用異能，也不禁大驚。冷凝霜跟自己和阿魏一樣，居然也是一個異能者？不知怎地，她的思緒突然變得混亂，好像想到甚麼似的，看向冷凝霜的目光一瞬間變得疑惑起來。

「你－」鳳凰欲言又止。

「同你一樣........我都喺異能者。你上去幫阿魏。有我响度，無一個人通過呢度。」凝霜說道。

惡煞見其餘的大漢動也不動，大喝道：「仲唔快啲郁手？！殺死佢地啊！！！！佢地唔死就我地死喇！」

「冰之長矛............唔好浪費時間。」凝霜拳頭微微一握，手中憑空出現一支長長的冰矛，矛上佈滿冰花圖案，刺骨寒意在街上瀰漫，地上也結上薄霜！

鳳鳳抿一抿唇，點頭轉身走進工廠大廈中。她沒有再看外面的戰鬥，鳳目變成火紅色，刺眼的火球在她的手心升起，不停旋轉。

才一轉彎走進電梯大堂，便發現淫老虎的手下。兩個駐守在電梯外的手下當看到鳳凰的身影，立即拿起對講機準備通報。然而，他們再沒有這個機會了！

「烈燄球，去！」

「砰！砰！」兩個火球高速射向這兩個手下的腹部。他們像斷線木偶般飛向電梯門，然後摔落地上，腹部燒得焦黑發臭，生死未明。

「阿魏，等我。」鳳凰一邊束起長髮，一邊走進電梯，果決地自語。

此際，七樓走廊滿地屍骸，鮮血把脫漆的白牆。阿魏持棍站在中央，前後仍然被敵人圍堵。不過，這時候敵人已經死得七七八八，全只剩下幾個而已。他們站在原地舉起武器跟阿魏對峙，遲遲未敢上前。

經過十分鐘的戰鬥，他們已經被阿魏打怯了。同伴一個接一個地躺下，不是被抽成乾屍就是棒下亡魂。最可怕的是，他們親眼看著其中幾個同伴上一秒還拿著武器，下一秒腦袋竟然像西瓜般炸開，血水啦，腦漿啦，全都他媽的濺在自己身上！

這個蒙面人不只是心理變態，實力更是變態。在他們眼裡，阿魏就如一個死神，冷酷無情的催命判官。

阿魏此刻也不是毫髮無傷，身上好幾處也被刀刃擦傷，黑行衣也被劃破，鮮血潺潺地流出來。當初的粉紅乳頭面具也染成鮮紅色，粉紅不再。

當然，要是他之前用盡體內的源力，絕對可以秒殺這裡所有人。可是，經過上一次在屋船跟秋戰鬥的教訓，他不敢隨意胡亂把異能用乾淨。畢竟，這雙手的異能是他最大的底牌。

這裡的敵人沒有一個是半異能者。如果這雙淫老虎真的有半異能者作保鏢，那麼一定在盡頭的製毒工場裡面。他瞄一瞄地上面的屍體，再把視線移向走廊盡頭的單位，暗地思忖。

「上！」終於，圍著阿魏的大漢不約而同地吼叫，像要同歸於盡像的衝上去作最後攻勢！

來了！阿魏立即揮棒格擋，四把開山刀一同橫架在鋼棒上，把阿魏狠狠壓下去！阿魏腳下一沉，眉頭不禁皺起來！兩個還未斷氣的敵人死命地抱著他的雙腿。同一時間，後面的敵人乘阿魏此際不能轉身，揮刀偷襲！

刀刃愈來愈近！阿魏猛地掙開地上兩個怎也不鬆開手的大漢！

電光火石之間，一聲熟悉的嬌喝聲在走廊響起來，傳進阿魏的耳畔。鳳凰終於及時趕到！

「赤－燄－槍！」兩支火燄長槍應聲貫穿兩個偷襲者的身體，把他們的胸膛燒出一個駭人的焦黑大洞。

出一出住呢到先
如果寫得切 今晚就再出一更

有無巴打絲打响度
一陣覆上面巴打絲打

有
個鮮血乳頭面具好有畫面

正 有冇出書啊，寫得咁好
有出一定買

幽暗巴 多謝支持先
加角色無問題呀 正傳見
呢一季完文再copy呢段提一提小弟

Btw,諗到火影其中一個角色

放心 小弟唔會畀你做路人甲 （雖然唔喺主角）

呢個Ai好毒

係鹿丸啊

屌，鮮紅乳頭
下次帶三上面具啦
Btw,中出巴好耐無覆我

個陣三上未出道(好似係),除非中出巴安排佢現代戴一次
btw完全諗唔到乳頭面具係點,明明分翻開兩個詞語我都明

here

當時未興三上
不過好快有另一位女優同大家見面
小弟宜家先返到屋企食完飯

不可說不可說

喺單邊乳頭

你幻想個乳頭放到A4 size key上塊面

春巴

好型

一蚊巴
角色想叫咩名
要等一等正傳

駁唔到

呢個故最後部份

花巴打

棍技將來好有用

感激絲打推文

我都好期待自己出場

推一推，比魏獨打完病鬼左
聽日起身先再睇

鏡海大師保重

吉姆

推啊

內傷
小心身體呀鏡海巴

等文，好期待哩個故最後，由墳巴嗰一季等到宜家

話說，唔知中出巴你記唔記得，我喺第一季已經應微入故？

好期待正傳究竟會出幾多新角

推推

正傳記得有我
上個post講左能力要點喇

我都係

要求係可以型過下唔好死得太柒

推推推
有冰火相伴，阿魏好幸福

小弟今晚要休息一日
聽日下午出第一更
會出返兩更補數

明白,好好休息下啦

等你

好

辛苦嗮你啦

抖足精神寫好文

仲有沒得加新角？

角色係heaven 其中一個未出場既神

原名 易達（人稱達叔）
網名 電子垃圾
40歲油頭毒撚

背景
對電子/電腦/程式之類非常熟悉
都係毒撚一名，女優，動漫，所有電子野都沒所不精
亦因此同魏獨做成網友兼好友（從未見過面）

異能：只要手持nokia3310 就可以控制所有電子器材

後來因機緣之下得知魏獨真正身份
認為鐘意女優 動慢既人都係自己朋友
將魏毒當成知己
一次背叛heaven 協助主角一行人 被殺害慘死

希望正傳有機會出現

唔知時間線會唔會有沖突，怕作者設定果陣網絡仲未發達

達叔 慘死又好慘喎
雖然大家都唔記得我

鏡海巴身體好返未
都係我重手得濟

下午出第一更

好似係

出一出住呢到先
如果寫得切 今晚就再出一更

遲來的文，大家久候了
小弟一陣會慢慢覆post

阿魏看到身後的偷襲者軟趴趴地伏在自己兩旁，胸腔的焦洞冒出輕煙，火光徐徐消散。

「鳳凰？」他勉強回頭一瞥，餘光落在鳳凰稍為蒼白的臉蛋上。

「小心！前面。」鳳凰嬌喝道。

阿魏隨之想起鳳凰的異能與生命力的關聯，瞳孔不禁一縮。要是自己能夠早一步把所有人殺死，鳳凰就不用使用異能。說到底，自己的實力還不夠強。

不夠.......不夠！還遠遠不夠！

當他的視線再次落在前方的敵時前，已經變得森寒，殺氣凝實無比。

隨一聲弱不可聞的「死吧」，雙阿魏膝猛地一提，長棍發力而起，如一條灰色長龍擺動尾巴，橫掃身前敵人。棍影連連，點－撩－撥－掛－劈，不消幾下功夫就把餘下來的敵人解決。

「你點知......蔣慕悅同你講？我叫過你唔可以再用異能。」阿魏把染滿紅漬的長棍收回，掛在腰間，背向鳳凰問道。

「只喺我地迫蔣姨講.......我嘅生命本來就活一日賺一日。凝霜响樓下，我地離開再講。」鳳凰應道。

「離開？嘿。」阿魏一怔，彷彿聽到一個讓他由衷發笑的笑話。笑聲從面具下傳出來，在走廊上迴響。半响後，他脫下面具，回頭看向鳳凰，目光中仍殘留淡淡的嗜血之色與殺意。

「阿魏？裡面有半異能者。我地走啦好嗎？」鳳凰實在不願見到阿魏再受傷。

「半異能者…....堂堂異能者要怕唔入流嘅半異能者？既然已經前進，就唔可以回頭。你相信我......只要再死幾個人........無錯，再死多幾個.......我就可以令你嘅生命變得更長，你根本唔需要死。」他回過頭，視線落在走廊盡頭的單位大閘上，一步一步向前邁進，踏過一條又一條血淋淋屍體，鞋底沾上黏糊的血漿，發出「吱吱」聲響，畫面殘酷血腥讓人噁心欲吐。

鳳凰凝視阿魏的身影，心裡不禁莫名一痛，痛得比異能的副作用發作更是錐心，痛楚深入骨髓。這一刻，她終於願意正視一個事實。

這是愛，無法以筆墨描繪的愛。

「唔可以返轉頭。我唔要變返以前嘅小宅男........」阿魏提起一具屍體，再次戴回面具，停在到盡頭的單位門外，在心裡跟自己說道。

異能一現，黑爪全力劃在閘上。大門打開，鎗火四起，在漆黑的製毒工場一閃一閃，震耳欲聾的鎗聲與玻璃容器「啪啦」碎落一地的聲音為這場生死戰鬥作最後的配樂！

子彈一排又一排地打在阿魏擋在身上的人肉擋箭牌上，這具倒楣的屍體變成一個血色蜜蜂窩。阿魏乘敵人放空的瞬間丟下手中的屍具，身如殘影，黑色的死亡之爪與冰冷的長棍亂舞，子彈屢屢被他躲過。

同一時間，一道道刺眼的烈燄長箭劃過這個漆黑的空間，像一盞盞無聲的催命燈，每一盞都奪走一條命！

「十七個.........十四個........十二個。」

阿魏一邊揮舞長棍，暗自為手下亡魂報數，直至整個製毒工場的鎗聲與絕望的咆哮徹底消失，最後一顆彈殼「噹啷」落在地上之際，阿魏的報數聲嘎然而止，食指貫穿最後一個敵人的喉嚨，然後緩緩抽出來，鮮血流了一地。

躺在地上的大漢目光渙散，四肢微微顫動，絕望地看著上方的「死神」。這個人看上去很年輕，輪廓分明的臉上沒有任何憐憫，微光映射下的眼神冷酷而堅定，就像勾走亡魂的使者似的。

「零。」阿魏目光掃過嚥出最後一口氣的大漢，吸一口氣說道。

鳳凰這時候走近他的身邊，抿一抿微微發白的櫻唇，柳眉微蹙說道：「呢班人入面無半異能者，全部都只喺普通人類。蔣姨資料有錯？」

阿魏點一點頭應道：「應該吧。最後到呢一隻淫老虎.......」他凝著工場內不遠處的房間。鐵鑄的防彈大門下滲出微弱的黃色的殘光。
「淫老虎。你所有手下已經先後落去地獄等你。你已經再無倚仗，出嚟受死。」阿魏朝房內吆喝，棍尖「鏗鏘」敲在地上。

片刻後，沉甸甸的鐵房門終於微微拉開，兩道身影從房裡面的走出來，其中一個是肥臉已經蒼白無色，一副求饒相的淫老虎。另外一個則是在淫老虎之前在樓下攬著的濃妝女伴。這時候，這個女人哭得梨花帶雨，臉上的娘被淚水溶掉，性愛的潮紅仍然未散。她身上一絲不掛，滿是指痕的雙乳隨劇烈的呼吸一抖一抖，晃來晃去。

「我.....我地可以傾吓，其實唔一定要你死我活。你做咁多事，無非都喺求財。你究竟想要幾多？」淫老虎眼神閃縮，搓手說道。

「錢？你講得無錯，我的確幾貪錢，不過－」

此際，淫老虎身邊的女伴突然打斷道： 「兩位大俠，唔關我事啊，我只喺收錢同佢......我咩都唔知！」

阿魏看著她，眉頭一皺，心裡感嘆這個有錢有女人的不公世道。只有有錢有權，連眼前這隻長得跟老虎狗的大肥佬也有女人搶著貼上去。

媽的，這個女人的奶子一晃一晃，快要看得頭暈眼花了。阿魏眨一眨眼暗忖。這是他第一次不是隔著螢幕和寫真集，親眼看到異性胴體。阿魏不自覺流出兩行鼻血。

「咳咳！咳！咳！咳！！！！！！！！！」鳳凰察覺阿魏的異樣，不滿地大聲乾咳，像要把肺咳出血來似的。

「嗯，你走吧。唔好再畀我見到你。」阿魏抹走兩行鼻血，撇過頭說道。

「哼。」鳳凰冷哼一聲。

「多謝多謝！！我以後唔會出現，多謝兩位。」女人恭敬地應道，躡手躡腳地邁步而去，與阿魏擦身而過。

「淫老虎－你？」阿魏瞇起眼盯著淫老虎，後者突然泛起詭異的笑容。

「我唔會再出現.......因為你宜家就會－死。」一把幽冷的女聲從阿魏耳畔響起。

一陣殺氣從阿魏身邊霍然湧現，致命的危機感襲來！他側頭一瞥，一個拳頭朝自己的面門狠狠砸過來！這一拳雖然沒有之前的鋼界異能者強，可是速度卻快得嚇人！

他從迎面而來的拳頭後方看到一張猙獰扭曲的女人臉。她正是上一刻還在可憐巴巴求饒的女人！

淫老虎的女伴！她才是淫老虎天價買回來的半異能者！

阿魏一時間退避不及，只好以手臂硬擋。拳頭沒有意外地擊中他，「砰」地將他揍飛兩米外，跌坐在地上。

這個女的臉上已經沒有一絲可憐相，隨之而來是夾雜著濃烈殺機的媚意！

「阿魏！唔好過嚟。呢個女人身上嘅香水有問題。如果我無聞錯，喺間諜專用嘅液態春藥，只影響男人........」鳳凰小巧的鼻子微微收縮，朝地上的阿魏喊道，目光卻盯著眼前的半異能者。

「呵呵，估唔到有人會識貨囉。異能者，你地兩個都要死！」半異能者道。

「哈哈哈！我用盡大半身家買嘅保鏢，你以為喺頭先嘅垃圾？！快啲殺死呢兩個人！」淫老虎咧嘴大笑。

接下來，鳳凰跟這個半異能者打起上來，戰況愈發激烈。不得不說，鳳凰的強悍完全出乎阿魏的預料，即使沒有動用異能也不落下風，拳腳功夫絕不比對方遜色。對啊，犬郎說過，鳳凰也是那個「Heaven」的人啊！

淫老虎臉色愈發難看，嚇得滿頭大汗。阿魏一步一步走向淫老虎，右手中再次冒出三根鋒利的銀針。

與此同時，鳳凰乖半異能者露出的空隙，纖臂化為起一道烈火長槍，狠狠地刺穿半異能者的右胸，大火纏上她！

「啊！！！！！！！！！！！！！！！」隨痛苦的吼叫聲散去，半異能者徹成燒成灰燼！

「哼，依靠旁門左道迷惑男人，不外如是。」鳳凰收回手，微微喘氣。

「喂，唔好埋嚟！你唔好埋嚟！！！」淫老虎眼巴巴看著自己最大的殺手鐧變化一團發臭的灰燼，嚇得跪地求饒，褲襠濕了一大片。

阿魏佇立在他面前，沒有答腔，面具中的雙目冷靜得沒有半點波瀾。

「乳…...乳頭大俠！你放過虎仔我。你要幾多錢，我都可以畀你，我只求你放我一馬！」淫老虎猛地叩頭。

「放過你？抬起頭，望住我。」阿魏命令道，然後再補充一句：「我喺交－易－者，實驗開始。」

當淫老虎抬頭的瞬間，阿魏以迅雷不及掩耳之勢在他身上插上泛著白光的銀針，銀針離手，沒有實體的聖潔白霧化作三條細絲，連接銀針與阿魏的右掌。阿魏的黑色的左手也沒有閒下來，同步按著他的肥大的頭顱！

「奪取！贈予！生－死－同－步。」阿魏咬一咬牙，低聲沉吟，雙手同時發動異能！

淫老虎臉龐痛苦地抽搐，不停嘶吼，口水隨不能控制開合的嘴角滲出。

「你想我放過你？！」阿魏問，手中動作卻沒有停下來。

「我.......求........你.........」淫老虎努力吐出音節。

「好啊，你身上有無錢？幾錢都可以，嘿。」阿魏應道。

「有…....有........我畀你！」淫老虎雖然不知道阿魏想幹甚麼，可是聽從阿魏的命令是他活命的唯一方法。他從褲裝中掏出一堆皺巴巴的紙幣，還有幾個硬幣滾在地上。

「喔？我收錢就可以放你一馬。」阿魏作勢準備收手。

然而，下一秒他不但沒有收回異能，更是發狠，黑白兩光變得更為耀眼。身後的鳳凰此時也不明白阿魏的舉動。

「勞－資－糾－紛。之前畀你呢個人渣強姦過嘅女人都好似喺所謂嘅『勞資糾紛』。宜家就輪到你親身感受，償還你嘅罪孽吧。」阿魏喝道。

「你以為.......啊….....自己.......喺正義使者........啊！！你同我一樣...........滿－手－ 鮮血.........惡魔，啊！！！！！！！」淫老充猙獰地說道，七孔流血，青筋暴現的臉滿是鮮血。

「死！」阿魏右掌發力，銀針沒入淫老虎的身體，左手的黑爪硬生生把他的頭顱捏得「咔喇」作響。淫老虎渾身一顫，肥大的身體抽搐幾下，死不瞑目！

「certified，手－術－結－束。」阿魏臉色發白，雙腳微微虛浮，盯著地上的屍體搖頭宣告。

「阿魏？」鳳凰喚道。

「仲未夠，遠遠未夠。鳳凰，只要再死幾個人渣.......我就可以完全醫好你。」阿魏一臉沉迷道。

「未夠.....我可以再更加強。只要我更加強大，你就會變返以前咁。」

「到底仲差幾多？」阿魏凝視雙手，自顧自說道。

「夠喇，已經夠喇........魏，我唔想你變到咁。」鳳凰突然一撲，從後攬著阿魏的腰，伏在他的背上，淚水不能自制地滑下來，把阿魏的黑行衣沾濕。

「我只喺鍾意宅男阿魏.......我唔需要你變成強者.......已經足夠。」

阿魏怔住，一動也不動，任由鳳凰抱著自己。這一刻，時間彷彿定格了，世界只剩下這一個空間，而這一個空間只有這一對失去方寸的男女。

第一更完

小弟記得

放心 正傳會出現

生死同步究竟係咩嚟…
啱啱抽完生命力又射返入去？

春哥 有無興趣去人性故？
會有好多戲份
不過異能故都得

冰火九重天

終於放假

絲打，文已出

感激利基亞巴留名

無錯，好似閉合電路咁，慘過死

Btw，未覆晒，小弟一陣再覆

可以响正傳出現呀
不過如果達叔可以嘅話，小弟想根據你嘅設定，加落人性故

你愈嚟愈瘋狂鳥

每一次出文時間都特別靜

因為你出得少

Bye bye Phoenix

瀅巴

呢更差唔多4000
原諒小弟翻追緊SAO 第二季

漁夫巴咁講 叫阿魏點算

why not both

阿魏過哂界

到底阿魏係咪會害死鳳凰同凝霜？
係咪要佢地死左，阿魏先知錯，先知佢過晒火？

返緊工推

會出一場懸疑人性故

只要再多幾個.......

激死李醫生

不劇透

有無巴打絲打响度

幫推

等文

係到

仲有冇

有冇睇劇場版?

推！

好正
Btw仲會出幾多個角色前傳

應該會入正傳

果然係偽毒

休息兩日好左一半
但未好番晒
你未有能力收貧僧皮住
再練下啦

仲未夠，仲未夠多實驗品
只要我夠強大，就可以成為被人需要既人
其實我幾鐘意紅海頭既我

留名睇鳳凰以死相諫

(未有甜)唔好死啊啊啊啊啊啊啊

當然沒問題 繼續支持推文
覺得除左做主線人物外
不如做一個可以改變大局既配角仲好

小弟去緊寫文 一陣出文同埋覆巴打絲打

今日將會揭開李醫生不為人知嘅過去

我又要

鳳凰唔好死呀

睇到post 1 第四章
推推佢先

一日冲哂三季

會唔會有埋鏡海和尚嘅過去

勁

出一出文 ｛今日會不斷出文）

第十三章 救人？買命吧(2)

這一刻病房內播放著悠揚悅耳的音樂，歌詞一粒一粒從留聲機彈出，敲進聽者的心坎。金黃色的酒液的杯中晃來晃去，漩渦一圈一圈地轉，不急不緩，一切來得如此詳和。

當阿魏踏進病房，便看到蔣慕悅愜意坐在椅上，愜意地把玩手中的酒杯，眼角的魚尾紋顯出她的成熟美。他一直不明白這個自來熟的中年阿姨總喜歡待在這間病房中，彷彿對這間病房有一種難以明喻的情感。或者蔣慕悅沒有擺出黑道女王的該有的架子；或者阿魏天生對任何年齡的異性都沒有抵抗力；又或者.........

阿魏心裡隱約感覺出她跟這個別院的「原主人」有某種關聯。是那傢伙的情債？

直至這時候，阿魏對李醫生的怨氣不知不覺變成另一種矛盾。當他翻閱這間房的醫學書籍時，發現書中竟然寫上滿滿的筆記，指示每一種奇難雜症的對應療法。這些潦草字跡還新得很，是最近才寫上去的。

至於屬於李醫生的《九天》更一一列出修練時可能出現的問題，如何突破樽頸等等。要是沒有李醫生的說明，阿魏要練成《九天》第一式，最少還得花一年半載。

《九天》的第一頁上用墨水筆潦潦寫了六個字：「好好善用，珍重。」

李晨依，你這樣做算是贖罪嗎？你早就猜到有這一天，早在以前就打算把這堆東西留給我嗎？每當阿魏看到點燈夜讀，看到這些熟悉的字跡，不由自主感到煩亂，矛盾不已。

「蔣姨，你今日同以往一樣咁早。治療只要過埋今日就完成，你身體再無毒素抑或腫瘤。嘿，經過呢兩三個月，你可以認同我喺交易者吧。」阿魏坐在椅上嘿嘿笑道。

「多謝你，魏弟弟。」蔣慕悅誠摯地應道，然後頓一頓再說：「大軍早幾日幫你善後.......你不得了啊，在場八十五人，全數擊殺。相信淫老虎估唔到，扒佢虎皮嘅人居然只喺一個年輕人。喔，虎幫畀你一手覆滅，所有幫派宜家都忙住爭地盤，巧取豪奪，江湖恐怕又掀起一場腥風血雨。」

「嘿，一雞死，一雞嗚。淫老虎呢種人渣死不足惜，嚟一個，我就殺一個。蔣姨，右手唔該。」阿魏一邊消毒銀針，一邊說道。

「其實到底你想要幾強？你想做啲咩？」蔣慕悅緩緩伸手道。

「要有幾強…..」阿魏低聲重覆這個自己給不了答案的問題。

銀針穿過燭台上的火光，燭火搖晃，模糊了阿魏的視線，雙眼彷彿失去了焦距似的。

「變成強者，救到鳳凰。醫術好、武術也好，我要超越所有敵人。你喺萬人之上嘅黑道女王，唔會明白一個宅男喺點樣生存。我........唯有咁先可以尋找出屬於我嘅存在意義。」

「好.......忍一忍住。」

阿魏大手一拍，擱在絹布上的銀針彈到阿魏炯炯有神的虎目前方。右眼瞬間變成乳白，指尖以神秘的手法靈巧一彈，纏上白色源力的銀針凌空刺進蔣慕悅身體四個要穴上！

《九天回魂針》第一式－留天。

蔣慕悅微微哼了一聲，眉頭皺一皺然後再度舒展。

「所以只要成為他人心目中嘅強者，然後受人景仰，弟弟你就滿足？你會因為滿足而笑嗎？」她問。
阿魏微微一顫，應道：「你難道無一刻因為自己可以呼風喚雨，作為人上人而自豪？你努力拼到今時今日嘅地位......」

「如果我話自己所做一切並非出於權慾，只喺希望得到力量去尋找某一個負心人，然後利用權力幫佢完成一個我自己都一無所知嘅心願呢？呵呵，可能你會笑阿姨人老珠黃扮花痴.........不過呢個喺事實。我的確每一日都期待佢會响某個地方睇到我嘅付出，而回頭再望我一眼。」

「偶像劇定童話故事？我唔信呢一套。」阿魏聞言，心裡不禁散名其妙地焦躁起來。

「喔，你如果唔嫌阿姨囉嗦，就當故事聽吧。」蔣慕悅說罷，便自顧自地說起往事，一臉懷緬，時而泛起笑容，時而眼眶紅紅。

十六年前，蔣慕悅正值雙十年華，外國大學正商管理榮譽學位畢業。正因為她姓「蔣」，註定她這一生不會擁有屬於自己的人生。她是黑道洪門蔣家，龍頭蔣文滔的二女。畢業後她將接受家族安排的婚約，成為幫中另一元老的媳婦，為洪門獻出一生－一切只為維持洪門穩定的必須手段。

直至那一個人的出現，蔣慕悅的人生出現絕然猜不到的戲劇性變化。

出住呢到 賣一賣關子先

未睇
第二季GGO同最後絕劍都幾好睇
中間幾集麻麻

多士巴打
照計就入正傳鳥
其實仲有一個主角（已出場嘅沈夢生）
諗緊時間線點排

Live

到底個異能故有幾多個主角
正傳味會變超長故

再出一出文先

一九九八年的某一個冬夜，蔣慕悅踏進一間小酒吧買醉。就在這間殘殘舊舊的酒館中，她遇上這個改變她一生的潦倒醉漢。這個人滿臉鬍鬚，雙眼飽歷旁人難以理解的哀傷與滄桑。然而，在濃密的鬍鬚下，是一張俊朗的臉龐。

當他第一眼看到蔣慕悅時，淚水竟然無聲滑下。也許，蔣慕悅就被這兩行讀不懂意思的的眼淚所吸引。這一夜，蔣慕悅最後竟然跟這個陌生男人在昏暗的房間徹夜纏綿，互相慰藉，為對方取暖，微弱的呻吟化作他們兩人間唯一的語言，桌上放著兩杯蘇格蘭威士忌，金黃色的酒液映射出兩具年輕的赤裸身軀，一次又一次地釋放人類最原始的慾望。

那一夜之後，蔣慕悅沒有回去洪門，糊裡糊塗地跟這個陌生男人同居，隱性埋名過了半年平靜的生活。她沒有問這個人的來歷，怕自己會成為希臘神話中的賽姬，這份好奇心最後把他嚇走。有趣的是，這個男人甚少跟她說話，卻無時無刻都注視著他，目光永遠夾雜著複雜的情緒，似是懷念，又似是愛慕。

後來，一個電話告知父親蔣文滔病重，亦促使蔣慕悅回去洪門處理。她想不到的是父親被自己的未來夫婿所害； 也猜不到自己帶回去的男人竟然是一個殺伐果斷的能人異士，替自己肅清幫派中的叛亂者；她自然也想不到這個男人能夠將父親從鬼門關拉回來。

平亂之後，蔣文滔知恩圖報，視這個男人為下一任的洪門掌舵者。然而，這個男人最後沒有接受邀請。他彷彿無慾無求，毫不在意世上的一切，就像一個過客，一個只是湊巧走過這個世界的過路人。

「或者，佢從來都無愛過我，一切喺阿姨我自作多情。」蔣慕悅呷一口酒，茫然說道。

「最後，呢個人人間蒸發，去咗一座彿寺隱姓埋名，以交易者之名行醫。呢個男人就喺李晨依，我有無講錯？」阿魏小心地拔出銀針，強忍心底的驚訝說道。

蔣慕悅點一點頭，淚花一閃而過。

「李晨依......呢個名我已經好耐無聽過。弟弟，你剛才使用嘅針法叫九天回魂針。晨依當年救我爸爸就喺用呢一招.......你果然喺佢傳人。」

「蔣姨，我再重申一次，李晨依唔喺我師父。呢個人忘情負義，捨你而去，果然喺一個小人。佢好可能喺我魏獨嘅殺父仇人。」阿魏冷冷反駁道。

「殺父仇人？等一等，你姓魏........你爸爸叫咩名？」蔣慕悅驚呼道。

「魏－鑫。」阿魏撇過頭道，腦海中再次浮現那一道高大無比的背影。

「魏......魏鑫......鑫？你爸爸叫魏鑫？！」蔣慕悅渾身一顫，手一鬆，酒杯「啪啦」掉在地上，滿地碎片。

阿魏見狀瞳孔一縮，猛地站起來，緊張兮兮地瞪著蔣慕悅。從蔣姨這副模樣看來，她肯定知道我父親是誰，阿魏暗道。

「你識我爸爸？！你聽過魏鑫呢個名？」

蔣慕悅搖頭道：「我唔識魏鑫，不過我的確聽過魏鑫呢個名。我敢用性命保證，晨依絕對唔喺你殺父仇人。你知道嗎？晨依當年每一晚都會發惡夢........由我地相識嘅第一晚都會發同一個惡夢.......每一晚佢都會喊兩個名.......」

「兩個名？」阿魏眉頭深鎖地追問道。

「魏鑫、阿鑫........同悅兒......悅兒應該喺晨依『真正』嘅伴侶，。」蔣慕悅說到這裡，神色頃刻黯然。

「晨依每晚發夢都吐同一句說話，『阿鑫......我救唔到你』、『對唔住』。我唔清楚晨依同你爸爸之間發生過咩事。不過，如果佢喺你殺父仇人，會每晚都因為你救唔到你爸爸而落淚？會將自己成名技藝交由一個仇人之子繼承？」蔣慕悅站起來質問道。

「無可能.........無可能........你講大話.......」阿魏搖頭，喃喃自語。

「當然，蔣姨無能力阻止你點去理解晨依嘅夢囈。我唔希望你因為一時想歪，而恨錯一個唔應該恨嘅人。所以你師父宜家响度都唔會想你因為追求無止境嘅力量而迷失。」

「無可能.......李晨依？師父？.....無可能..........」阿魏思緒紊亂地垂下頭，抓著髮絲吼道。

「你自己好好諗吓。既然治療已經結束，阿姨就唔打擾你。既然晨依待你如子，你就喺我蔣慕悅嘅親人。記住，你已經唔喺無容身之處嘅人。任何時候需要阿姨幫忙，即使豁出呢條命，洪門同蔣慕悅都會响你背後。」蔣慕悅像溺愛親身兒子的母親似的，輕揉阿魏的髮絲後，道別離去。

阿魏呆呆看著蔣慕悅離去，不吭一聲，亂作一團的心坎中出現了一個久違的詞彙－「親人」。

只可以講 你都喺其中一個不可或缺嘅主角

正傳的確會長好多，喺呢季十倍 （好似喺）

宅男其實好簡單 只喺想受人接納

呢一季未必會加好多甜 ，不過少量都有嘅

做配角都可以好正 好似紅Van咁 林雪不知幾正

放心 你正傳就會出現

帥巴打

鏡海和尚嘅往事應該要留待正傳

變返毒撚

毒撚萬歲

咪住先
唔通蔣慕悅
就係李醫生口中果個悅兒

不妨留意吓蔣姨嘅對話
蔣慕悅、悅兒、李醫生到底喺咩一回事呢
李醫生

睇吓李醫生同蔣姨當年喺點認識，同埋蔣姨所講嘅說話

真個悅兒好似喺第二個世界
蔣姨只係替代品
定係兩個其實係平衡世界呢

嘿嘿 愈嚟愈撲朔迷離囉

蔣姨呀！

呢季10倍正呀喂

正傳將會更有新意

超級期待
幾時開始有

今晚重有冇故出
唔夠喉喎

要少少時間寫
去到呢個故結尾就會明點解要花時間慢慢寫

今晚保證仲有一更
或者有甜

50路

放心 唔會重口味 或者喺S級素人解禁呢

蔣姨先正

由hkg+一直追到而家 做足咁耐cdrom都忍唔住要留名支持下 真係好出色

感激巴打留名
識食一定食蔣姨

感激文澄巴打一直追文

Push!!!

出一出文

自從蔣慕悅道出往事的那一日起，眨眼間已經過了平靜的半個月，距離天堂樂隊的告別演唱會只有十四天，兩個星期。跟富商女羅凱琳傳出緋聞的葉秋、傳聞在養病的祝鳳凰以及久未露面的犬郎成為香港娛樂圈當時的熱話。坊間的傳聞，為這一隊即將解散的樂隊添上幾分神秘感。

此際，鳳凰緊緊握住著電話倚在樹旁，臉色蒼白無比，目光閃爍不定。葉秋的話語在她腦海中縈繞不息，使她深深的不寒而慄.........圖窮匕現！

「三日，我只會再等三日，我對你同犬郎兩個實在太失望。鳳凰，你想知道你二哥宜家究竟响邊嗎？嘿嘿。秋哥亦不妨坦白同你講，犬郎其實因為背叛我，出賣Heaven，已經連同佢嘅女人一齊收押，等候發落。嘛….....我地三兄妹情同手足，大哥我自然唔希望犬郎有咩意外.......不過，如果我得唔到想要嘅嘢，犬郎有任何三長兩短、又或者你嘅小情人魏獨，我都無辦法保證。記住，最後三日，我－要－神－物。」

「三日.......」鳳凰呢喃道。

鳳凰目光錯落在不遠處的阿魏身上。此時，阿魏對鳳凰的心思不無所知，全神貫注地跟沈默及斷空等人對練，以一敵四，棍影連連，看上去仍然一副游刃有餘的模樣。

「再嚟！」阿魏脅著長棍喝道。

斷空師兄氣喘如牛，上氣不接下氣地罵道：「魏仔，你真喺妖孽啊！不過想當年，我一招『二指挖泉』.......」

「強，好強。」沈默拭一拭額上的汗水說道。

這時候，一個武僧從遠處跑來，朝阿魏揮手，放聲嚷道：「少林戰士，有絕症病人同一個女施主上門搵『交易者』。」

「搵交易者？我明明記得今日無預約。」阿魏放好長棍思疑，然後走向鳳凰身邊問道：「我今日有預約嗎？」

鳳凰一時間回不過神來，沒有答腔。直至阿魏在她耳邊再大喊幾聲，她才茫然地搖頭。

阿魏見狀連忙把右手貼到鳳凰的額頭上，溫柔地問道：「你做咩臉青唇白，喺唔喺唔舒服？」

「嗯，無事啊，呢兩日瞓得唔太好。喲，有人上門求醫，交易者要出手囉。」鳳凰勉強地牽起笑容，試圖轉過話題分散阿魏的注意力，免得他察覺出端倪。

「嘿。無錯，喺最－強－嘅交易者，你就好好睇我大顯身手吧。」阿魏轉頭對武僧說道：「安排病者到別院，神之交易者馬上就到。」

阿魏此際怎也想不到的是，寺外求醫的兩個人即將代表一個重大抉擇。不恥再提的過去、現在與迷霧籠罩的將來，究竟何去何從就全憑阿魏的決定。

阿魏穿起潔白的醫生袍，戴上蒼井老師面具已經是十五分鐘後的事了。自從蔣姨當日一眼洞悉他並非李醫生後，阿魏就決定以後診症時都戴上面具，只留下眼睛的兩個小孔而已。當然，戴面具這習慣或多或少跟阿魏的性格有關。每當戴上面具，他就感到自信，胸膛挺得更直了。

沒有人知道自己的表情，喜怒哀樂。

沒有人發現自己的弱點，知道屬於宅男的過去。

所以，只要戴上面具，自己便能夠強者。

當然，阿魏的面具總離不開女優跟性器官，這段日子最經典是的「粉紅白虎面具」、還有「陰莖面具」，兩顆蛋蛋剛好雙眼位置，黑色瀏海蓋額，還未出手便已經把敵人嚇壞。不過，這一切都不能怪阿魏，怪鏡海和尚好了。

阿魏這一刻的「蒼井老師」面具是他跟鏡海和尚冰釋前嫌的見證。出於罪惡感，阿魏把鏡海的新寵，「蒼井老師」戴在臉上。不得不說，阿魏自己也挺喜歡這位女優，美中不足就是演技流於表面罷了。

＊＊＊＊＊＊＊＊

當阿魏踏進病房，他渾身猛然一顫，睛天霹靂地愣在原地。他從面具的兩個小孔中牢牢盯著坐在椅上的二人。他把視線緩緩鎖定長髮女生，額上滲出冷汗。半响後，「蒼井老師」的臉微微扭曲，面具下的嘴角詭異地彎起，雙目散發出異樣的神采！

是你.......竟然是你！

好久不見咯，羅－同－學！

有無巴打絲打仲記得邊個羅同學

老屈阿魏個條女

夢絲打

阿爆好記性
到底阿魏會點做呢

至少我會好似撚狗咁撚

撚到佢勁high又唔屌佢

交易者要言而有信

話左陷家剷就真係要佢陷家剷!

我終於有親人

今晚仲有冇

今晚仲有

睇埋先訓 我覺得我就算點渴望力量，但係都會醫人
咁先不辱交易者個名號
不過要咩條件就唔知啦

巴打既思想我真係識條春

說好了的文

這個長髮女生雖然只有二十四歲，可是憔悴的臉容顯得特別蒼老，沒有半點年輕人該有的朝氣。她是羅桂芳，身旁雙目失焦的老邁男人是前兩任的警務署署長。阿魏沒有看錯，眼前這個女人正是當年聯同魏強誣蔑阿魏非禮的同班同學。

要不是這個女人，自己現在說不定已經在某間醫生當實習醫生；要不是她，自己不會由一個品學兼優的學生變成一隻過街老鼠！ 現在天終於開眼了，我已經不是當日任人隨意搓圓撳扁的死宅男，輪到你償還當年作下的孽了！

站在一旁的鳳凰與凝霜掃了阿魏一眼，隱隱察覺他的異樣，卻沒有說話。

「喔喔，你地邊位求醫？」阿魏裝作若無其事，隨意坐在羅桂芳對面，托腮問道。

「你就喺交......交易者、交易者先生？」羅桂芳目光停在「蒼井老師」的笑臉，沙啞問道。

「你懷疑我？抑或覺得『蒼井老師』失禮你？坦白講，『蒼井老師』比你高尚得多。提一提你，你身邊呢位阿伯雙目渙散、瞳孔定住不動，命門呈紫黑，乃死相。單憑肉眼，已經知道時日無多。」阿魏說。

阿魏雖然話中帶中帶刺，不過他倒沒有胡謅。這個男人真是大限將至，最多還有十天八天可以活了。

他的目光冷冷地移向羅桂芳。當看到她頸項上淡淡的瘀痕，不禁微微一怔。羅桂芳跟阿魏的目光交接，下意識拉一拉高衣領，神色黯然地試圖遮掩傷痕。

「你可以醫我Daddy？」她問道。

「手。」阿魏不置可否，指一指羅桂芳父親的手示意道。

羅桂芳不斷點頭，感激地看著阿魏。

「你講畀我聽，你條頸.......你發生過咩事？唔......應該同你爸爸身上嘅病有關吧，嘿。」阿魏一邊把脈，一邊笑道。

「一定要講？」羅桂芳瞄一瞄凝霜跟鳳凰，臉色更蒼白，淚水在眼眶打轉。

「你可以唔講，但我救唔救就另作別論。我可以肯定，除咗我以外，無人可以救佢。」阿魏不留情面地說道。

羅氏輕扯女兒的衣袖，有氣無力地說道：「我地......走吧。」

阿魏眉頭一皺，瞇起眼打量眼前這個老翁。從脈象看來，這個男人並不是甚麼腫瘤癌症，而是內傷，導致五臟俱損，下手的人大概是懂武功的人，力度恰到好處，並不讓他直接死亡，而是撐上一兩個月才衰敗而亡。

羅桂芳搖一搖頭，深吸一口氣說道：「一個月前，我......我畀人輪姦，一班人.......就响我Daddy面前.......而Daddy俾一個黑社會惡爺嘅女人打到咁。」

「輪姦？」阿魏本來想加以奚落，吐糟幾句「有沒有顏射中出」啦，「你都有今日」啦，好好羞辱這個害自己雞毛鴨血的女人。可是不知怎地，話到喉嚨，卻吐不出半個音節。

同為女性的凝霜跟鳳凰聞言也不禁為之動容，訝異地「嗯」了一聲。

「得罪人多，稱呼人少。應該喺你四周圍得罪人，終於惹到惡人囉。俗語話，惡人自有惡人磨，你覺得對吧？」阿魏說。

羅桂芳淚水沿臉頰滑在衣衫上，抿唇不語。

「唔......唔關阿芳事，個畜生.......喺我以前仲喺署長時，不斷打壓嘅江湖人物，專門強奸少女嘅......淫老虎。我只喺後悔無.........咳咳......成功將佢繩之於法......」羅氏說道。

「淫老虎？！」阿魏跟鳳凰不約而同喊出來。
「嗯，你地都聽過呢個惡賊？」羅氏點一點頭，濁目打量阿魏。

阿魏抽回手，淡然說道：「何止聽過.......打傷你嘅應該喺一個武功高蛋嘅濃妝女人吧。我同你講一個好消息，淫老虎.......已經喺一隻死老虎，世上再無虎幫。嘿，我就喺武松。」

何謂因？

何謂果？

自己的過去被眼前的女人靠父蔭而摧毀，而這個女人被自己父親多年追捕的惡人報復。然後，自己誤打誤撞，又殺死了這個惡人。走到最後，自己卻是一無所得。這就是所謂的因果？這究竟甚麼狗屁因果，幹！

羅氏自然不知道阿魏的想法。當他聽到阿魏的話，難以置信地張開乾澀的嘴，幾秒後才回過神來。

「哈哈哈哈哈！！咳......天有眼！我死得眼閉喇........」羅氏淚花滿面，攬著女兒激動地說道。

「不過嘛.......」阿魏頓一頓再說道：「我喺唔會醫你。」

「你........」羅桂芳的笑容瞬間凝住，彷彿已經聽到父親死亡的噩耗。

「你有咩可以畀我？你地應該打聽過，交易者從來唔會做蝕本生意。生同死，本來就喺一場交易。我相信你地為咗搵到我，已經將身家洗得七七八八吧。」

羅氏兩父女茫然點頭。

「既然你無嘢可以畀我，憑咩要我出手救你爸爸？醫者仁心？救人？買命吧！」阿魏冷冷地說道。

「我.......我......交易者先生你想要咩？我做牛做馬都無問題.......」羅桂芳支支吾吾地問道。

「我想要咩？你好意思問我想要咩？」阿魏拍案喝道，激動得差點露餡。

羅桂芳一時誤會阿魏的意思，咬牙說道：「我可以任你『享用』！你鍾意點就點......如果你唔介意我.......」

「芳！」羅氏艱難地喝止道。

「任我『享用』？嘿嘿，唔錯嘅提議。」阿魏淫笑，視線故意落在羅桂芳的胸脯前。

鳳凰跟凝霜看著阿魏，卻沒有出言阻止。這時候，曾經聽過阿魏往事的她們，已經隱約猜到羅桂芳就是當年陷害阿魏的女同學。她們不約而同都想看阿魏到底怎去處理這一段纏繞過去與現在的難題。

「不過，我－拒－絕。」

「你嘛，仍然當自己嘅身體喺一副工具，隨意玩弄，換取利益嘅手段。鳳凰、凝霜，送客。」阿魏不容拒絕地吩咐道。

阿魏到底會唔會起同情心去醫佢？

無野了

今晚出住呢到先

因果報應，一個每個人都有唔同答案嘅問題
睇返第一章，狗肉煲其實已經提問講
呢節再次點一點題

欲擒欲縱
等甜

咁畀佢食春藥得啦

佢真喺陷家剷
仲要父目前犯

如果當日佢無陷害阿魏,咁今日拒絕佢既都好可能唔係阿魏

喺唔喺好安慰呢
所以之前阿魏响飛機上面話只管蔣姨安危

等下一更分曉

垃圾絲

仲要羅同學加甜？

無錯，因緣際遇，的確無人講得通
Btw，阿爆思路有少少貼近正傳方向

吉姆巴都响度

無啦，專登儲埋1星期睇得咁少

相識唔係巧合
只係佢愛既係你
同時亦唔係你

我諗我就快釘

小弟下一個故會再寫多少少先出
唔洗大家睇到斷吓斷吓

人與人之間，本來就喺咁吧

到底秋卻喺唔喺捉咗犬郎呢？
時間剩低三日，你又得唔得到夢寐以求嘅神物呢
Btw，你終於忍唔住，揭開偽善嘅面具囉

又借d意唔俾我劇透

造王者造完王一定難逃一死
不過我應該唔會孤身上路

小弟待你不薄 咁多床戲 仲連女伴個頭都打爆埋
嗚呀

就睇下我最尾點樣犯眾憎

蒼并面具好丫，幾好丫
遮到就係好面具啦
心如明鏡就不會在意外觀如何啦
內心能夠不起波瀾先可以鏡海如心嘛

有文推

識野喎大師

我覺得條件係以佢前兩任警務署署長既人脈幫我搵更多既壞人做實驗品
黑白兩道都有我既人，點同我玩呀

好期待變番毒撚既一日

睇來要遇到一個連佢都救唔到既人先可以將佢拉番出現實

署長會唔會係幫啊魏搭路入G

都係第一季已留名 期待出場

喪推

助推

出多篇唔好停喺呢個位，我想睇羅小姐呢條八婆點收皮

鏡海大師

今晚夜少少出文

欣賞你思路

不劇透
阿魏到底情歸何處.......

如果仲有料到 就唔洗父目前犯啦

呢個故結尾

下次出場就係我英雄救毒之時

李醫生死令佢變返毒撚
兩條女都唔駛死

推波助瀾

等緊你

個問題係李醫生一定無死到

要佢望住我屌死d女先

出一出文

鳳凰凝霜兩女將羅氏父女送到寺門。然而，羅桂芳一直哭哭啼啼，跪在寺門外不斷叩頭，任鳳凰怎說都堅持不肯離去。

鳳凰見狀只好嘆一口氣，轉身追上凝霜的腳步而去。

「你同情佢？估唔到連你都會有側隱之心。」凝霜冷笑道。

鳳凰「嗯」了一聲，難得沒有反譏。她撥一撥被風吹亂的長髮，回頭再掃了寺門外的羅氏父女一眼，目光閃爍不定。

「自從嚟咗呢個地方，遇到阿魏之後，我的確變得好奇怪。換作以前，我可能已經將呢對父女燒成渣.......」鳳凰呢喃道。

「我只知道一件事。呢個姓羅嘅女人喺阿魏嘅敵人。敵人從來唔需要被同情。再者，要怪就怪佢實力唔夠強。弱肉強食，你應該明白呢個道理。」

「我覺得......如果阿魏幫呢個女人，佢就可以變返本來嘅阿魏........我所認識嘅阿魏。如果喺阿魏，佢一定會咁做。」鳳凰說道。

凝霜神色驟冷，佇立原地。

「變？所謂嘅變化不過喺你一廂情願。阿魏宜家好好，已經擁有強者嘅氣質，殺伐果斷。只要佢繼續變強，終有一日會走上更廣闊嘅戰場，真正改變『世界』。如果佢重回以前嘅阿魏，將來一定會因此喪命。難道你就咁想阿魏死嗎？」語畢，凝霜頭也不回，拂袖而去。

鳳凰聞言頓時愣住，不發一語，默默看著凝霜愈走愈遠，纖瘦的背影愈縮愈小，直至消失在視線之中。

阿魏會死？她內心不禁響起凝霜最後撂下的問題。當幻想到阿魏被葉秋的鋼拳貫穿胸膛，雙目失去神采，血水「滴答滴答」地形成一座血池的血腥畫面，鳳凰不禁毛骨悚然，陰冷的懼意瀰漫身體每一個角落！

不行.......

絕對不行........

良久，她的杏目變得堅決，終於邁起腳步緩緩前行。從這一刻起，她心裡只剩下一個念頭－神物！

阿魏絕對不能死，二哥犬郎也可以有事。現在就只能靠自己這雙手，將鏡海保管的「神物」偷回去。這是她保護阿魏的唯一方法。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

翌日。

阿魏整日心不在焉，刻意躲著寺門外的羅氏父女，連到奄堂也故意繞路走。這時候，羅桂芳已經在門外跪了一日一夜，凌亂的髮絲披面，臉容顯得更加憔悴，心力交瘁的身體快支持不住，搖搖欲墜。她的父親則椅在寺門的木柱昏昏沈沈，目光渙散。

然而，回應羅桂芳的只有染滿血漬的灰色地磚與冷風而已。她仍然沒有放棄，至於能夠堅持到甚麼時候，只有她才知道了。

這一晚，阿魏躲在自己房中，埋首在厚厚的書堆中，試圖借這堆書分散注意力。燭台上的火光搖曳，不時發出燃燒的「吱吱」聲。可是，愈是不去想門外的父女，心裡就愈是煩躁，思緒愈來愈混亂。他彷彿聽到羅桂芳叩頭的聲音隨夜風傳來。

不知不覺間，他的筆記上已經寫滿兩個字..........「因果」。

「宅男….....到底咩喺因果？掌控生死，同時代表就可以改變因果嗎？羅桂芳，你已經償還當年嘅孽債嗎？」阿魏放下筆，茫然地呢喃。

半响後，阿魏搖頭說服自己，絕對不可以就此心軟。她只是用苦肉計，說不定下一秒就會放棄。只要她離開，那一段羞恥的往事便正式上鎖。

她走了，我再不是宅男。

她走了，我擺脫懦弱的自己，成為真正的強者。

「叩叩。」此際，一陣不急不緩的叩門聲打斷阿魏的思緒，把他拉回現實。

這位深夜的訪客不是別人，而是穿一身淺粉色絲質睡袍的鳳凰。不知怎地，阿魏總覺得她此時比平常更加嫵媚，洗澡後的甜甜香氣與女性與生俱來的體香摻和，散發著使人痴醉的氣息。

「你想同外面嗰對父女求情？」阿魏搶先問道。

「唔喺。魏.......你今晚可以陪我嗎？」鳳凰關上門，咬唇低聲道。

阿魏的目光沿鳳凰白裡透紅的臉蛋而下，不由自主停留在鳳凰的睡袍上。低胸的睡袍露出一道雪白的深溝。也許因為肌膚與布料磨擦；也許絲質過於單薄；也許因為緊張所致，胸脯上兩顆翹起的乳尖隱隱約現。

「陪.......你？」阿魏嚥一口口水，耳根燒紅了。

「嗯，咩都唔去諗.......」鳳凰徐徐走到阿魏身前，兩頰泛起嬌羞的紅暈，附耳私語：「今晚，可以成為我男人嗎？」鳳凰輕輕拉開睡袍的腰帶，睡袍應聲滑下，落在地上，映進阿魏眼簾的是一副完美得無可挑剔的玉軀。

他呆呆地看著兩座挺拔的山峰，兩顆可愛粉色葡萄在頂峰上微微顫動，按捺不住吐出一句：「好大.......」

今晚要吊一吊癮

你有更重要嘅任務.......信差

我準備好喇

一死以謝天華，可惜李醫生唔會死

文已出
今晚少咗，頂一頂住先

Arrow巴

一語道破

秋爺 信唔信小弟要你強姦犬郎

你唔會既

到底阿魏可唔可以成功破處，成為真男人呢？
鳳凰突如其來嘅舉動，又有咩暗示呢.....

呢個系列入面，小弟暫時最鍾意呢一季嘅角色
雖然實有巴打絲打話要夢羅

唔係咁啊

呢兩日要準備公司嘢 收工之後先有時間寫

Btw,之後節奏會加快，進度已有75%
聽晚一定有甜

褲都除埋先停

著返先......來日方「長」嘛
聽日保證滿意

枕頭巴

我覺得兩個女人代表住我之後既發展
凝霜=被力量操控，只知道成為強者
鳳凰=有惻隱之心，但可能會累死自己，但無負任何人，係善良既毒撚
雖然好想why not both,但到後尾一定要二選一，或者會救返鳳凰但鳳凰要追夢個d,而凝霜可能唔鐘意咁既毒撚而走左
我要做真男人，脫青

凝霜一向追求強大
之前月夜剃頭，同阿魏講冰麗嘅時候

佢地兩個出發點一樣，不過選擇嘅方式大相逕庭，到底邊個嘅愛較重呢？

Btw，可唔可以一展雄風就睇今次鳥

我要哂sor

咁貪心遲早頂唔順

甜

阿魏終於破青了

魏的能力有兩種用法，女都有兩條，一陰一陽，一冰一火比較好喎，得一種好似唔係咁好喎

一定係將會離別

其實好似得我叫小夢夢

點樣可以入到正傳

係 明明佢係行成熟路線(好似係)

睇到扯扯地
加速啊！

應該凝霜會入埋黎一齊3p
兩個對阿魏唔同心態既女人調和悟出真諦
出去救番羅同學(當然又執劑先) 然後再講番當年既事

咁多甜應該夠

嘩

好大

唔緊要 點都好啦，佢都係我一個人嘅小夢夢

屌你路飛停係到

大家有怪莫怪 驚呢更大家無心情J

鳳凰將阿魏輕輕拉到床邊，溫柔地掀起他的上衣，依偎在他的懷裡，細耳傾聽阿魏急促而沉重的呼吸聲，閉上眼靜靜感受這一份最後的溫暖。

扑通扑通.....兩具熾熱年輕的身軀互相緊貼，澎湃的心跳像鑼鼓響起來，傳進彼此的耳畔中，每一下都刺激著湧動的性慾。

阿魏努力放慢呼吸，俯頭看著一臉羞澀，長長的睫毛微微顫動。他右手托著鳳凰的臉蛋，目光跟她水汪汪的眼眸交接。這一刻的鳳凰宛若一隻受傷的雛鳥，讓人情不自禁地憐惜，撫摸牠的柔順的羽毛，給牠穩穩的落腳站。

「鳳凰，你—」阿魏顫聲道。

鳳凰微微一笑，纖柔的指尖碰上阿魏的唇，輕輕「殊」了一聲。伸手一揮，燭台上的火光「咻」地收到鳳凰手心，像變魔術般消失得無影無蹤。

火光熄滅，漆黑的房間頓時充滿神秘感。鳳凰湊近阿魏的臉龐，距離近得嗅到濕濡溫熱的鼻息，短促的呼吸聲使人痴迷。隨呼吸脈搏被情慾打亂，這對年輕男女終於四唇交疊，舌頭生澀地探出來，肆意品嚐對方的津液，宣洩內心中的燒得正熱的火焰。

鳳凰到底怎麼了？

阿魏腦海中閃一絲疑惑。可是，當一雙纖幼的手把自己的褲頭帶解開，握著熱騰騰的岩柱，一切疑問都暫時拋到九霄雲外。

他緊張地閉目，強烈的性慾、濃郁的佔有慾隨之而來。自從大半年前異能覺醒以來，自瀆對阿魏來說，絕對是一件痛苦無比的事。不過，現在的情況比平日惡劣多了。他終於明白甚麼是他媽的「痛苦並快樂著」。他額上冒出冷汗，不斷壓下充斥住整個腦袋中的澎湃快感，不讓這該死的異能發動。

阿魏勉強地牽起笑容，任由鳳凰沿頸項吻下去，軟軟的櫻唇如小丑魚愈潛愈深，一路而下，直至游到那根聳立在海床上的岩柱，滑過兩顆鵝春石。小丑魚柔情吸啜吞吐，像要把上面的微生物與礦物質吸乾淨。牠游至柱上的狹小隙縫，沾上一絲絲晶瑩通透的玉液。

接下來經過反覆的套弄，溫熱的吞吐，石柱跟海床不停顫動，宛若火山噴發前的自然現象，濃濃的岩漿「啵啵」翻騰，快要湧上岩柱中的石縫，下一秒便會噴發，替這尾調皮的小丑魚添上一層乳白衣裳。

然而，就在這時候，抑壓已久的性慾與佔有慾亦終於破閘而出！異能隨無盡的快感發動，左目跟手掌不能自控地變得黑漆漆，黑煙沿這隻不爭氣的左手冒出，發出「吱吱」的腐蝕聲！

幹，又是這隻左手！

阿魏感受到身體的異樣，不禁猛然一驚。要是左手在這時候碰到鳳凰的嬌軀就悲劇了。他甩一甩頭讓自己保留一絲神智，翻身從檯上的盒子中掏出一根銀針，毫不猶豫往自己耳垂後的安眠穴刺下去！

朦朧之間，他聽到鳳凰驚訝的嬌呻......

然後，眼前一黑，他倒頭躺在床上，進入甜甜的夢鄉，發了一場美夢。

在睡夢中，阿魏發現自己躺在一個軟綿綿的草坡地上，身上一絲不掛。落日餘暉把一望無際的青草染的金黃，晚風輕輕吹過，揚起一陣悅耳的「沙沙」聲。燒得紫紅的晚霞化為一道鳳凰幻影，彷彿趕在日落西山前，盡情展翅，展現最後的風采。

阿愜意地枕著頭，看著天上的鳳凰雲彩。這道鳳凰形狀的雲霧愈降愈下，直至伏在他的身上，溫暖的氣息包圍著他身影每一個角落。鳳凰雲彩在他身上飄來飄去，時高時低，弄得他渾身騷癢，傻傻發笑。也許霧氣所致，阿魏下身跟那一片草地不知不覺變得溫潤無比。

一聲鳳嗚過後，夜幕終於來臨，最後的一線光也消失在地平線上。雲彩亦變得愈來愈黯淡，最後無聲地消散於空氣之中。

幻影散去前，阿魏跟這道虛影四目交接。不知怎地，他從金紅色的眼眸中看到一種複雜的情緒，既像痛楚，又像依戀不捨，還有說不出的柔情。他試著抬起手抓住這片無形的雲彩，可是身體怎也動不了，只能眼睜睜地讓之消散。

臨別前，鳳喙輕輕啄了阿魏額頭一口，紅寶石般的鳳目滑下一滴淚，打在阿魏的臉頰上，輕輕滑落。

這就是鳳凰的淚，一滴只為珍重的人落下的鳳凰淚。

搵唔到神物都冇得走啦

第十四章 神物之秘

阿魏說到這裡停下來，凝視機窗外的晚霞，手中的寫真集也不自覺地摺的皺巴巴的。紫紅色的雲霧映進他深邃的眼眸，散發出淡淡的哀愁。

阿墳呷一口酒，將帽上的米奇圖案重新移回前方，沒有出言追問下去的意思。阿魏除了使用異能的時候，甚少流露出這種奇怪的表情。不過，在他的這一年的相處中，阿魏並非沒有愁善感，也不是看上去傻頭傻腦的宅男。

或者，這一刻的阿魏才是他的真面目。阿墳曾經想過，阿魏的易容術比自己更勝一籌，裝得更徹底。因為，沒有人能阿猜到這副「面具」下的輪廓，連易容術高超的神偷阿墳也看不破。

這時，輪迴竟然不識趣地問道：「講到神仙下凡咁。一句到尾，你唧喺有無做？」

「你問我，我問佛祖啊！」阿魏苦澀一笑，搖頭應道。「不過嘛，呢個世界除咗佢，我唔會再屬於其他女人。」阿魏嬉皮笑臉地揚起寫真集，指住封面的甜美女優「三上」。

「咁你註定呢一世『食齋』啦。」輪迴沒好氣地應道。

「魏，要成為一個真正嘅男人同開鎖好相似，同樣要用『鎖匙』。記住，匙到用時方恨小，唔用遲早會生鏽。」阿墳語重深長地說道。

「頂，你就生鏽！」阿魏聞言，褲襠頓時涼颼颼的。

就在這時候，飛機上忽然傳來機師的緊急廣播。

「三位大人，我地已經駕近總部所在島嶼。但總部上方冒出大量濃煙，暫時未知原因。由於未能聯繫地面控制中心，因此大家必須响附近迫降。」

「嗯？」阿魏三人不約而同皺起眉頭，疑惑地互望。

你個變態佬

甜已出 雖然未必啱口味

而破，抑或未破，this is a question.

好似你咁

好似喺

夢絲打想入故？

扯完未

又羅同學 佢已經畀大肥佬搞完

文已出

微生物與礦物質
我諗到嘅係袋底泥

青住入棺材喇

到底鳳凰可唔可以偷到神物畀你呢

我唔要神物要屌女
嗚啊

鳳凰唔好有事

新讀者留名 一日追晒頭兩季

Sowon絲打

想啊

仲有幾多完第三季

我有冇得入故
想做高速／𣊬移系能力

想講一個女仔成日都比人誤會佢發夢
實際佢係無時無刻都思考緊
同埋個女仔好識得觀察, 勁到比人以為識讀心
但係佢唔鍾意去迎合人, 所以成日比人覺得好Cool

每日食飯d人都會問 你做乜諗野唔食飯

你個名
係咪次次一衝最後都係會柒咗

再推

會啊 大家都唔係喺同一個時空

Live 衝呀

終於收工
夜少少出文同覆巴打絲打
Btw，夢絲打都會喺正傳嘅要員

好興奮啊
岩岩先有啲唔係幾開心, 依家開心曬

大家啲角都好型英帥靚正咁
係得一個得意可愛

賣花讚花香

中出巴有冇睇過殺道行者
異能港漫

先向巴打絲打致歉
今日工作唔太順意 飲多少少
出唔切文 聽日加更補數

做咩事呀

唔好太唔開心睇唔開

飲得多傷身又傷心 好好休息啦水汪汪的望向中出巴

明天見

人生不如意事 十常八九
利申：一放假就飲下減下壓

休息下

等我用下異能令中出巴你日日發個好夢，雖然我唔知自己係咩異能

+1
中出巴加油

主配角自己推

睇黎要夜晚先有

推呀，每一推當係比中出巴嘅支持

好滾動 返緊屋企
今晚保證有文
大家見證葉秋有幾仆街吧

I'm ready

I'm waiting for you

，我地支持你中出巴

密集式恐懼症

出一出文先

在阿魏睡得正香的時候，鳳凰已悄然離開這間房間。當她換上一身夜行衣裝束，再次出現在迴廊上，俏臉上的紅霞已無聲褪去，換成一副絕然堅決的表情。

這一刻，她的目標就只有一個－神物。

尋找神物之前，鳳凰夜訪凝霜一趟。沒有人知道鳳凰凝霜兩女在過程中到底談了甚麼，也沒有人看到一向心如止水的凝霜最後竟然露出詫異的驚容，目光閃爍地凝視毅然遠去的背影。

當鳳凰潛進鏡海和尚的廂房時，裡面空無一人，。房間簡樸無華，沒有過多的擺設。奇怪的是，這間房的鏡子未免太多吧，像閉路電視似的擺在不同角落，讓人渾身不自在。

鳳凰杏目掃過貼在牆上的水著女優海報，沒好氣地聳聳肩，輕呻一句：「怪僧」。

她在房間踱步搜索，環視四周可疑角落，可是並沒有任何發現。這間房內除了寫真集，就只有經書，當然前者為多，分門別類，以CUP數A－J排列，擺滿一整個木書櫃。

到底神物長甚麼樣子呢？難不成是甚麼神劍寶刀，又或者是增幅源力的法器？鏡海該不會一直放在身上吧？

當鳳凰苦惱思索之際，眼尾餘光不經意落在牆上一幅跟水著女優海報截然不同的水墨畫上。她柳眉一挑，輕步上前端詳。掛畫中分兩岸，中間隔著一片留白的海。遠岸烽火連天，一道負手而立的背影站在近岸遠眺。縱然鳳凰不諳畫藝，還是隱約感受到畫中人的蕭瑟，以及淡淡的懷鄉之情。

這個人莫非是鏡海和尚自己？

如果這是佛道中的「彼岸」，那不是涅槃證道之境嗎？怎會是戰亂烽火？這個「彼岸」到底又有甚麼？

這幅水墨畫肯定有古怪，鳳凰暗忖。一想及此，她小心翼翼地取下掛畫，輕輕放在一旁的四桶櫃上。一如所料，畫後的牆壁中出現一個暗格，暗格內藏了一個古樸的長方形木盒。木盒上了鐵鎖，表面佈滿厚厚的灰塵，相信已經埋了一段日子，十年？不，也許二十年也說不定。

鳳凰拿起木盒，心裡突然泛起一個一直忽略的問題。這個古盒放著兩大勢力覬覦的逆天神物？以這兩個勢力的能力，要奪走神物根本就不費吹灰之力，也不必忍到今天仍沒有動靜。鏡海和尚實力再強，總也敵不過排山倒海的軍隊吧？

得到這件神物就可以創造出新世界？不，甚麼新世界的已經毫不重要。她只知道手中的木盒關乎兩個人的安危。若這個世界沒有阿魏的存在，新世界又有甚麼意義呢？

片刻後，鳳凰決定不再多想，抱緊懷中木盒，轉身就走。

然而，當鳳凰跨出門框之際，身後霍然傳出一聲輕嘆，立時把她嚇得愣住，呆站在原地，胸口劇烈起伏，呼吸也頃刻紊亂。

她回頭一看，赫然發現鏡海和尚坐在椅上，愜意地泡茶，目光一直停留在茶杯上升騰的熱霧。

「祝施主，男女授授不親啊。雖然貧僧乃出家人，但終究亦喺玉樹臨風嘅男人。你夜訪貧僧廂房，阿魏會誤會囉。再者，你懷中之物屬於貧僧吧。」鏡海和尚呷一口茶，笑眯眯地打趣道。

「大師，你點解會........」鳳凰支支吾吾地應道。

「喔，貧僧一直都在。不過祝施主因為執念而蒙蔽雙眼，先會發現唔到貧僧罷。凡事都有轉機，懸崖勒馬吧。」

「神物我一定要拎走。如果拎唔到返去，阿魏就會有危險。如果大師若然要阻攔，鳳凰唯有得罪。」鳳凰語帶歉然，雙眸閃過一抹紅芒，修長的手指纏上若有若無的火燄。

「神物？拎畀葉秋呢個小子吧。愚昧者依賴外物，視力量為無上目標。強者修心，只視力量為手段。哼，即使畀葉秋得到所謂神物，亦得物無所用。你地以為始同天元呢兩個小子因為得到力量而渴求神物？神物.......對你地而言，『神物』既是重要，又是一無所用之物。」

鳳凰聽到鏡海和尚稱呼兩個世界勢力的巨擘作小子，微微一怔。

她抿唇說道：「我唔理。總之今日我一定要帶神物返去......我會用自己方法守護阿魏。」

「守護嘛？哈哈，貧僧好安慰。雖然，最後你都喺選擇出手.......不過為嘅已經唔喺虛無縹緲嘅新世界，而喺自己重視嘅愛人。我佛慈悲，貧僧總算無做錯。」

「你.....你一早就知道？」鳳凰猛然一驚，難以置信地看著鏡海和尚。

「嘿嘿，如果貧僧話自己算出嚟，你相信嗎？」鏡海和尚朗聲一笑，重複當日鳳凰上門求醫時曾說過的話。

同一句話，這一刻聽在鳳凰耳中，卻是莫名的震驚。

「我响葉秋眼中只見到無盡嘅惡意，一個善於包裝自己嘅侵略者。反觀你同犬郎施主本性不壞，只喺受到唆擺。貧僧一直相信佛光最終可以照耀你地嘅心靈。既然佛祖當年可以割肉餵鷹，貧僧又點解唔可以引狼入室呢？不過，唯一大出所料嘅喺，感化兩位並非佛祖或者貧僧，而喺一無所知嘅阿魏。萬般皆天命。」

鳳凰看著鏡海澄澈智睿的雙目，不禁跪在地上，深深地叩一下頭。鏡海和尚一臉稚氣，可是在鳳凰眼中，他彷彿像一個堪破紅塵世事的慈祥老人。

眼前這個人明知自己的來意，仍然一直仁慈對待，希望自己有一日可以回頭，可是......

她緩緩站起來，按下激動的情緒說道：「鏡海大師，多謝你一直以來照顧。不過，我無得揀。如果我唔返去，阿魏一定會死......而且二哥仲响葉秋手上，生死未卜。我好清楚葉秋呢個人，佢言出必行，對敵人同叛徒從來唔會手軟。」

「犬郎施主未必响葉秋手中。你既然已經睇清楚葉秋為人，應該此行相當凶險，乃九死一生之局。」

「我知道，但我唔可以搏。萬一佢真喺捉咗二哥呢？我從來唔會用親人做賭注.......何況，我已經屬於阿魏。」鳳凰搖頭應道，話到最後，臉上泛起一抹緋紅。

鏡海沉吟道：「祝鳳凰，魏獨。兩者命格相剋，此為天命。放心，你若決定要走，貧僧唔會阻撓。不過，貧僧希望你明白.......其實當你同阿魏第一日見面，已經註定兩者只能活一個。如果祝施主決定要救阿魏，背後代表咩，你應該好清楚吧？」

鳳凰聞言眼眶冒出一層薄薄水霧，微微點一點頭，轉身跨出門框。

「當世界失去佢嘅身影，鳳凰亦會於九天之上舞出最後之火，變作漫天灰燼，消—散—而—亡。」

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

兩者只能活一個

唔好理
俾我執返劑先

屌點解變左故外既我更變態

變態佬抵死

當鳳凰回到葉秋的別墅的地窖時，葉秋穿著一件寬闊的白色浴袍，愜意地呷著紅酒，地上擺放著兩條裸屍，兩個可憐的女生同樣下體流出腥紅的鮮血，其中一個頭皮被硬生生撕下了一半，血水把地磚染紅，沿坑紋流到鳳凰的腳邊，場面噁心血腥使人反胃欲吐。

鳳凰沒有見過葉秋這一面。眼前這個惡魔真的是自己曾經敬重的大哥嗎？她坐在椅上不語，冷漠地看著對面的葉秋。

「哎，我親愛嘅小鳳凰終於返嚟囉。無見一段時間，三妹你又消瘦咗。」

秋徐徐走到鳳凰身旁，俯身索一索鳳凰白皙的頸項，手搭在她的香肩上，指尖不安份地往下游，隔著夜行衣在乳上揉了一下。

鳳凰渾身一顫，撥開葉秋的手，拉開自己和秋的距離。

「唔，可惜大哥之前一直無同你做過。不過好人做得耐會攰啊！你宜家睇落仲幾有睇頭，夾大哥支鋼棒應該比呢兩個賤女人爽得多。」葉秋戲謔地說道，踢了地上的死屍一下。

「我唔想同你响度浪費時間。你要嘅神物已經到手。交返二哥出嚟。仲有，我記得你講過二哥身邊有一個女人.......我要見人。」她將木盒放在檯上，冷冷說道。

葉秋輕輕一摸木盒，眉頭一皺，說道：「喔？你同我講條件？鳳凰，你知道嗎？一直以來，你响我心目中同一隻雞最大嘅分別就只喺我仲未屌過。你完全無資格我扮大牌。」

「我要見二哥。」鳳凰重複道。

「吹得大哥爽，大哥就交人畀你囉，嘿嘿。」秋解開浴袍，露出一條黝黑的陽具，晃來晃去。

「痴線！」鳳凰撇過頭罵道。

葉秋重新穿好浴袍，掩面笑道：「哈哈！好吧，大哥唔玩你。既然神物已經到手，我已經滿足，你亦完成任務。」他倒了一杯酒，遞向鳳凰。

「陪大哥飲埋呢杯，之後你同犬郎想繼續跟我，又或者自由都無問題。嘿，又或者，你想上我張床，感受吓大哥有幾硬都可以喔。」

今晚出住呢到先
變態佬原形畢露

一句講晒，港資無好嘢

聽日小弟都放假

夢巴
你異能同夢無關

燒佢春袋！

如果佢知道自己等咗咁耐嘅女人竟然畀個宅男食咗 唔知有咩反應呢

his spring pocket will be barbecueD!!

感激夜雨巴打留名

原來喺宅男巴
小弟記得你留過名

你真仆街
唔俾我食

你又搞死咗兩件 仲好意思講
Btw，你估到你異能需要咩未？

二百條果D二打六都不及一個鳳凰啊陰公

blood thirst?

做咩搞鳩鳳凰

唔會係要扯左先用到掛

定係要屌女黎儲能量

定係要打爆佢地個頭吸血食佢地d鐵質？

Arrow巴幫手射死佢

至少秋爺唔喺

正解

小弟無咁變態

墳巴
你仲有兩三萬字就可以上場鳥

突然好鐘意呢個角色

咁都得

破滅魔劍召喚.jpg

佢之前同阿魏打完已經暗示過

好想做秋爺

5點前出第一更

唔好喇有得睇冇得食

秋呢個小子

話說羅同學係咪仲喺出面叩緊頭

好似喺
害到阿魏咁慘 由佢叩多陣先吧

Btw,墳巴喺唔喺起咖啡店偷睇小弟寫文
小弟真喺寫緊羅同學

我仲喺架飛機度聽阿魏講故仔 邊有得偷睇你寫文

峰火臨 大戰起
喺時候落機喇

仲有10分鐘

遲咗6分鐘 文來了

鳳凰瞇起眼打量葉秋，猶豫了片刻然後接過酒杯，擺到唇邊。

「我同二哥要自由，永遠唔會干擾Heaven同G嘅事。」語畢，她一口將烈酒嚥下去，炙熱感在喉嚨燃燒，弄得她咳嗽連連。

「好，大哥保證你地將會得到自由.......永遠嘅自由。」葉秋抱手凝視鳳凰將酒喝得一滴不淨，滿意地點頭笑道。

鳳凰聽到葉秋這句話，才發現不對勁。她放下酒杯對一臉邪笑的葉秋說道：「酒已經飲完，可以交人喇！」

「交人......等大哥捉到犬郎呢個叛徒，我會送你地一程，等你地可以响另一個世界團聚。當然，你個宅男小情人都會一齊上路！」葉秋道。

「你！你.......」鳳凰喝道。

這一剎，鳳凰想起鏡海和尚的話。二哥果然未被葉秋逮到，這傢伙一早就知道自己肯定會上當！

咦？一陣暈眩感在腦袋擴散，目光不由自由地變得呆濟，眼前的一切天旋地轉，檯上的酒杯也變成一道道重影。

「你......酒......」她看著秋朦朧的身影，戲謔的笑聲傳出耳畔中。

鳳凰甩一甩頭，讓自己保持清醒，想要站起來逃走。可是，眼皮沉重無比，全身也動彈不得。兩秒後，她終於忍不住睏意，「砰」地昏倒在地上，長髮如扇般散開，像童話故事中一睡不醒的睡公主。
葉秋蹲在地上，手輕輕撫摸鳳凰臉蛋，若有所思地呢喃。

他對著鳳凰擼動浴袍中的陽具，說道：「祝鳳凰，喺你逼大哥咁做。大哥本來想等成為世上唯一嘅神明之後，令你成為最幸福嘅女人。可惜，你身在福中不知福，竟然為一個毒撚放棄一個完美嘅男人。你放心啊…....大哥好快就會好好錫你，幫你蛻變成為真正嘅女人。」

說到這裡，葉秋頓了一頓，目光變得猙獰嗜血，笑容扭容駭人。

「未喺時候啊，鳳凰！」

「我要將毒撚帶到我地新房，親眼睇住我點樣幫你成為女人。我要聽到你响個毒撚面前痛苦掙扎，抓住床單浪叫，毒撚只配對住我地自瀆。宅男永遠都喺無用嘅宅男........嘿，大哥會叫埋犬郎幫我地拍片。你等大哥啊…….一個星期後，我就會射－死－你喔，哈哈哈哈哈哈哈！」

瘋狂的笑聲在地窖迴響不息，一個瘋子、一個昏迷的長髮美女，二具裸屍，構成一幅恐怖變態的畫面，使人望而顫慄。

然而，這個沉醉在幻想瘋子沒有為意到牆上的擺設有異，一盞藏在鹿眼雕塑的迷你綠燈隱約眨了一下，一瞬即逝。

＊＊

同一時間，歌賦嶺上的某間破落村屋中播放出葉秋這段對話，不止的狂笑聲惹來狗群不滿，紛紛朝放出笑聲的手提電腦繞圈狂吠。

「葉－秋！」說話的人正是被追殺兩個月的犬郎。

這時，犬郎攤坐在病塌上，身上纏滿一圈圈繃帶，拳頭握得「咔喇」作響。當晚激戰的刀傷在他的左眼留一道淺淺的疤痕。因為連日來的亡命狂逃，沒有充份的休養，而且舊傷未去，新傷又來，所以犬郎至今還沒完全康復過來。

幾經轉折，他們兩日前終於逃回這間小屋。自從經理人花哥被葉秋殺死後，犬郎一直留了心眼，偷偷在別墅地窖裝了竊聽器，只有靠小屋的電腦才可以收變訊號。雖然他從來沒有叛變之心，也沒有想過有一日會用上這個裝置。不過，事實證明他的猜測沒有錯。

大哥葉秋果然有問題！

「犬郎，我要斷線，時間太長佢地會截取到訊號。」康小離輕揉身旁唐狗的棕毛，一臉凝重地說道

「嗯。」犬郎點頭。

「你想點做？呢個變態佬真喺你大哥？！哼，好彩我從來對佢無好感。」康小離蓋上電腦，拿起繃帶消毒工具，走到床上替犬郎更換。經過這段顛簸的逃命之旅，照顧犬郎已經不知不覺成為她每日的工作。

「曾經喺，不過唔再喺。我要返去救鳳凰。佢因為救我先會被擒，我無可能坐視不管。」犬郎堅決道。

康小離聞言停下手中的動作，看著犬郎背上已結痂的長刀疤，一時按捺不住，在眼眶打轉的淚水無聲滑下。她放下沾滿消毒藥水的棉花，從後輕輕抱住犬郎，頭深深埋在堅實的肩膀上。

犬郎感受到突如其來的溫暖，渾身觸電般一顫，臉上僵硬的肌肉不自然地抽搐。

「我唔想見到你再受傷。」她柔聲道。

「嗯。」犬郎抬起右手，想輕掃康小離的秀髮安慰，可是耳根紅得像辣椒般，手臂仍然懸在半空，遲遲未能按下去。

「兩日後，傷口應該好得七七八八，我會殺葉秋一個措手不及。如果我無估錯，葉秋一直同富商女交往、當晚嘅毒武交易同下星期嘅告別演唱會三者有重大關聯.......呢兩日我會嘗試通知阿魏。」

「𠴱晚戴面具嘅怪人？」

「佢喺好人。唔，雖然比較奇怪。」犬郎僵硬地牽起笑容。

康小離斷斷續續地說道：「葉秋一定已經佈下天羅地網，以防你返去報復.......」

這時候，犬郎鼓起勇氣，手掌終於按在康小離的頭上，順著髮絲溫柔撫摸。康小離的頭這時埋得更深了。

「阿離…...我出發之後你就返去The G吧。你只要話畀我捉走，乘機逃走，相信佢地唔為難你。雖然我討厭佢地，不過，有The G保護，葉秋無能力傷到你。呢段日子.......多謝，我......我...咳.....開心。」犬郎說道，當說到自己的心情，他就像讀艱澀的文言文一樣，變得口齒不清。

康小離隨意「嗯」了一聲，杏目一眨一眨的，手抱得更緊了。

燈光悄然熄滅，一對默默無言的男女，在春光旖旎的空間中相擁，感受彼此獨一無二的氣息與暖意。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

旭日初昇，陽光穿透油紙窗戶，照在阿魏臉上把他喚醒。他緩緩張開眼，感覺到身下涼颼颼的，疑惑地掀開被子。當他看到自己赤條條的模樣，啞聲一笑。

「我唔喺夢遊吧？」他坐起來摸一摸半乾的床單，盯住胯下補充一句：「Nocturnal Emission。」

他的思緒沉醉在剛才那一場鳳凰夢中，一時間回不過神來

不過，那一滴淚很真實，真實得讓自己感到炙痛。他茫然地摸一摸臉龐暗忖。

等一等，昨晚鳳凰不是來過這裡嗎？阿魏依稀記得她在自己面前脫清光，完美無日暇的身軀，兩顆熟透的果實，纖幼的柳腰和光滑的小山丘。然後，自己的褲子也脫下來.......再然後......

媽的！對了，就是這隻不識趣「仆街臭手」！ 他像白痴般用右手朝左手豎起中指，忿忿然罵道：「正一閪手。」

這一切都是春夢的一部份嗎？抑或鳳凰昨晚從有沒有來過，只是自己被鏡海和尚的寫真集搞瘋了？阿魏一邊穿好衣服，扣好醫衣袍，一邊反覆思索。

阿魏走到在鳳凰廂房，發現房內的被鋪整齊摺好，空氣仍然殘留鳳凰的淡淡餘香。然而，他看著空無一人的房間，心裡倏地泛起一陣強烈的不安。

他在寺內來回穿梭，四處搜尋那一襲倩影。他愈想愈是焦急，步伐也愈來愈快，幾乎用跑的了。

當阿魏走到寺門不遠處時，見到一眾武僧圍作一團，議論紛紛。他停下腳步，疑惑地看著向自己猛地揮手的侯十三。

「嚟喇嚟喇！呢個女人暈低咗啊，同佢阿爸一字排開，排排瞓。」眾人散開，十三指一指地上的羅桂芳父女嚷道。

阿魏愣了一愣，徐徐走近，心裡詫異這個羅桂芳還不死心，竟然在這裡跪足兩日兩夜。他蹲在地上，探一探兩父女的脈搏，眉頭微皺。這裡女人身體快撐不住了，若再不處理，大概會跟他老爸一同到見佛祖吧。

早知今日，何必當初？這是你當年害我的報應，現在這一切就算你還清吧，他搖頭暗道。

他本來想讓十三將這兩父女送下山，隨便丟到一間醫院門口罷了。可是，這時昏迷中的羅桂芳突然滲出一滴淚，沿眼角落在阿魏的手背上。

那一道鳳凰幻影再次浮現在阿魏的腦袋中，這一滴淚再次如尖錐刺痛他的心坎，讓他喘不過氣，彷彿讓他回心轉意似的。

「九天回魂針－回天。」阿魏深吸一口氣，呢喃道。

話音一落，阿魏指縫閃出幾根銀針，動作快得只剩下殘影，連連刺在在羅氏父女身上要穴。他就地施針，沒有用上異能根治，只讓這對父女一時三刻死不去而已。

半响後，羅桂芳眉頭下意識微皺。阿魏見狀，生怕她醒過來看到自己的真面目，連忙收針轉身，讓十三先送他們到別院，待自己找到鳳凰再作決定。
如是者，羅氏父女被送走後，阿魏繼續尋找鳳凰，可是從不離寺的鳳凰居然像人間蒸發似的。最後，阿魏繞了一圈後回到寂靜的奄堂。

此際，堂中只有鏡海和尚一人。他如常盤腿而坐，只是今天沒有誦經，也沒有大咧咧地看寫真集，連阿魏站在自己背後也居然沒有出言打趣。

阿魏見狀，在鏡海身旁的坐下來。他有預感，鏡海和尚肯定知鳳凰發生了甚麼事。

鏡海和尚抬首，目光深邃地凝視案上的金身大佛，渾身散發著脫俗超凡的氣息，讓人望而生畏，生不出半點冒犯之心。

「鏡海－」阿魏甫開口，便被鏡海和尚打斷。

「問祝施主去向之前，首先答貧僧一個問題。」

「嗯？」

「魏獨，你覺得自己有能力掌控生死、乃至因果嗎？」鏡海詳和地問道。

出一出住呢到先

有

秋爺加油

秋爺竟然有支持者

求你俾我射死佢

鳳凰

係度呀我

mola mola

葉秋

嗚呀 二哥負傷出擊
到底救唔救到鳳凰呢？

由第一季到live 留名支持中出巴
覺得粉紅乳頭面具正到
如果正傳角色仲有無位，我都想入故
能力：速度好快
好似快銀咁 最快既人但成日遲到

我屌啊
對住佢打飛機都唔&^$#%^&*^*(佢
我既小秋未掂到佢就比魏子送左上西天喇屌

射死你

感激精巴打留名
小弟本來設定都有呢個角色 未有人認投
盡量呢個故尾開始出現

咁先突出你有幾變態
或者你真喺有鍾意過鳳凰呢

葉秋將成為眾人之敵

一開波已經係

想知設定個速度會幾快

推推快啲到季尾

我都想知

我都想入故
一個可以自由改變體重既人

輕輕一推

晨早一推

再推推

終於得閒睇
今晚有冇

推文
希寶鳳凰唔洗死 我寧願凝霜死

話時話點解鳳凰偷神器之前要去搵凝霜先
點解凝霜見完鳳凰之後會眼濕濕咁
睇嚟呢個人相當有可疑

今晚夜少少出文同覆巴打絲打
Btw，西人巴打

兩個都無死最好，希望係有原因要離開佢好過死哂

如果我同夢夢只能活一個 我一定會癡咗線咁殺好多人再自殺

頭先太攰 唔小心瞓咗，今晚出住呢到先

「掌控生死我唔清楚。我認為醫者本來就喺逆天而行。我比李晨依做得更加好，病人生死在我一念之間，而佢只喺一個醉酒佬。」阿魏說道。

不知怎地，每當說到醫術，他便不自覺把自己跟李醫生放在一起比較。他就像一個追逐父親背影的小孩，倔強而焦躁。

「與病者相遇，何嘗唔喺一份因果呢？」

鏡海語重深長道：「你仲埋怨晨依嗎？好好正視自己真正嘅感覺吧。你應該好清楚，晨依一直以來待你如繼承者。洪門蔣丫頭應該有同你提起過吧。」

「我.......我—」阿魏一時語塞。

這時候，鏡海和尚突然說出一句讓阿魏猛然一怔的話！

「『點金手』魏鑫........你嘅生父並非晨依所害。」

「鑫喺我地嘅同伴，更加喺晨依嘅摯友。晨依當年將你父親嘅死攬上身，愧疚二十年。正因為魏鑫逝去，先有今日嘅李晨依。」

阿魏驚聞噩耗，晴天霹靂，難以置信地搖頭。鏡海和尚竟然知道自己父親的來歷。跟自己猜測一樣，他們都是異能者！

父親果然已經不在了。那一道挺拔的背影永遠不會回來，永遠。他不會回頭，像當年在門縫的情景一樣，只會愈走愈遠。

到底父親魏鑫怎死的？一陣滔天怒意籠罩阿魏全身，渾身散發出濃郁凝實的殺意！

他竭力抑壓快要把身體擠得炸開的怒氣，啞聲問道：「佢點死？到底喺邊個做？」

「神物。魏鑫因為阻止神物被奪而陣亡。貧僧今日同你講呢件事，因為祝施主離去，亦因為呢一件神物。」

「邊—個—做？」阿魏腦袋一片空白，木無表情地重覆道。

「傳說世上有五大.......唔，四大強者，又稱四祖。無重之王始、龍魄天元、迷神煙鬼、鏡算軍神鏡海。天元同始兩者因為理念不同而決裂，各自建立勢力，The G 同Heaven。」鏡海頓了一頓，再說下去。

「而殺你生父嘅人就喺Heaven 神主，無重王始。除魏鑫以外，當年亦有大量異能者消失於世上，是為『罪咎日』。大戰之後，現世異能者淨低不過寥寥二十幾個，當中大部份同你一樣，只喺牙牙學語嘅孩童.........一切就為一件神物。祝施主當日來寺，其中一個目的就喺為葉秋偷取神物。」

「神物？四祖？當年究竟發生過咩事？」阿魏努力平復心情問道。

「當年恩怨並非三言兩語可以解釋清楚，當命運之鐘再次敲響，你自然知道真相。你當然有權利憤怒，不過貧僧希望你明白你父親喺一位偉大嘅人，佢嘅犧牲守護你嘅人生。如果你去送死，鑫嘅努力就付諸東流。」

鏡海瞥看阿魏一眼，嘆一口氣。

「記住，我地眾人都只喺呢個時空嘅過客，隨因果而動。」

「時空？」阿魏被這個詞彙弄糊塗了，不禁破口而出問道。

鏡海和尚從寬袖掏出兩粒念珠，輕輕一揮。念珠「答啦答啦」落到地上，平衡向前滾呀滾，最一左一右的停下來。

「三千世界。」鏡海目光深邃地看向佛像，視線再度停留在佛祖的眼上。

「神物，喺『回去』嘅唯一線索。」

「所以，鳳凰已經取走神物？一直以來，佢都呃我.....只喺我自以為.......」阿魏茫然地呢喃。

「問清楚自己嘅本心吧。晨依也好，鳳凰也好，只有你先自己先可以得出屬於你嘅答案。至於神物.......」

「貧僧的確失去一樣重要之物，哈哈哈！葉秋，你要好好珍惜貧僧嘅珍藏啊！薑啊，愈老愈辣。」鏡海和尚臉上忽然泛起古怪的笑容。

到底喺箭快抑或腳快呢？

呢一季比較長，已經就去到八成
過去往事就完

呢個故最後

羊巴打

無問題 正傳會出現

送咗本寫真集比秋爺？

文已出 今晚少啲
後日放假 聽日會出長啲

小弟暫時都喺比較鍾意鳳凰呢種性格剛烈嘅女性

凝霜

宇宙巴打

少林戰士情路堪坷

又喺夢夢

下一更會即刻揭曉
令人崩潰嘅木盒
等睇秋爺發癲

又有裸女要死

蛋巴入故係咪會變痴線角色 係咁話要搞夢羅嗰種

眾人最想得到既人已經係我隔離
甚麼神物
Piece of shit

一定係我既箭快

驚你見到本寫真集掛住打j唔去開show

啊！！！食屎狗！！

蛋巴會有女相伴

可惜你有得睇.......

拭目以待

唔知~~我又有冇伴呢
就算冇朋友冇人愛又點，一樣都要咁生存落去

工場好有工友姐姐關心你 乖

嗯~~嗯
係嘅

好慘

絕版寫真集
鳳凰唔好死

工友姐姐

沫沫個角色睇嚟會好有趣

腳快過起手射箭

現實冇女 係故到有都好

您條女係我條女嚟

你都有女啦 做乜仲要搞夢羅
定係你條女就係夢羅…

如果啊魏唔要凝霜我要

我返嚟未

應該有排都未返到

仲以為四祖高lv過天元同始，原來係同級

反而我想知 鏡海一開始話五大....四大強者嗰到，係唔係仲有一個超強嘅人未出現

工場有人工 包兩餐
又有朋友仔一齊做
工友姐姐又溫柔 嗚呀

諗起一套舊戲 shoot (catch) me if you can

放心

漁夫巴可能喺唯一無女伴嘅角色

我要屌哂佢地

兩年後見

呢個伏筆要留待正傳解話

日日同d魚

會唔會係我

美人魚

屌24歲就齋到冇女唔好啦

出一出文

微風輕輕吹過，奄堂外葉聲「沙沙」。落葉的翻滾聲掩蓋了鏡海和尚的話，只見他嘴唇若有若無地動了幾下，然後阿魏詫異地昂起頭，瞳孔猛然一縮，
目光閃爍不定。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

與其同時，葉秋將不醒人事的鳳凰安置好後，立即著手研究她帶回來的「神物」。他將自己鎖在一間密不透風的房間，唯恐神物會出世，會發生甚麼驚天異象，被其他人發現。

到底這件神物是甚麼神兵利器？還是能夠幾何級倍增源力的逆天法寶？！

苦等接近一年，神物終於落在自己手中。對啊，只要打開這個神秘木盒，就可以得到禁忌的力量，成為最強神明，不，以後再不存在其他異能者，沒有G 和Heaven。

幾日後，源源不絕的財富將會穩穩落在袋中。有了龐大的財富與壓倒性的力量，就將兩個老不死狠狠輾壓，毀掉他們建立的勢力。

告別演唱會？應該是我葉秋的崛起的地獄舞台才對啊。嘿，史書將會記載我破舊立新的創世神話！

世界，唯—我—獨—尊！

來啊來啊，讓我看清楚你的蘆山真面目吧！葉秋雙眼露出濃濃的貪婪之色，雙手捧起木盒，輕輕拂去盒上的灰塵。

「融！」葉秋指尖碰上鐵鎖，眨眼間便將鎖頭融進身體之中。

下一刻，木盒「啪」一聲掉在檯面上。映進葉秋眼簾的並不是期待已久的神物，沒有驚天法寶，也有漫天神光，只有一本紙角泛黃的成人寫真集。

90年代豔星－紅唇娃！

寫真集上的封面女郎雙腿張得老大，像快要臨盤似的。這是一副九十年代的招牌妝容，青蘋果色眼影配上他媽的烈燄紅唇，擺出性感嫵媚的姿勢。

不過，最使葉秋崩潰的是雙腿正下方的自拍照！

鏡海和尚一臉壞壞的賊笑，伸出手，豎起V字手勢對著青筋暴現的葉秋。

「紅唇娃？紅唇娃寫真集？神物呢？！」葉秋拍案咆哮，帥氣的臉容扭曲，嘴角不能自控地抽搐。佈滿血絲的雙眼把內心的不甘與狂怒演繹得淋漓盡致！

他彷彿心失瘋了似的，猛地翻閱這本絕版寫真集，臉上泛起恐佈的笑容........

「藍色眼影.......哈哈哈哈！濕身比堅尼.........性感厚唇？哈哈哈哈！」

「哈哈哈！！我等咁耐就喺一本鹹書。我屌你老母，哈哈哈哈！」他自顧自說道，雙目中的怒意漸漸被徹骨的寒意隨而代之！

當翻到最後一頁時，一張小便條從書中輕輕飄。葉秋俯身撿起字條，雙手忍不住再度發抖。

「有緣者得之，鏡海上。

註：書能載『周』，亦能覆『周』，請勿過度自瀆，善哉。 」

「臭－和－尚！！！！！！！！！！！！！！！！！！啊！！！！！！！！我會親手殺死你！我要你永不超生！」瘋狂的怒哮在房間中迴響，震耳欲聾。

話音一落，葉秋雙手瞬間長出一片片鱗甲，一拳一拳揍在檯面的寫真集上，雲石檯應聲斷成兩邊！

「砰！砰！」拳頭像打樁機似的，在地上打一個大坑。皺巴巴的寫真集深深陷在其中。

「鏡海和尚，你以為我無後著？你錯喇.......」葉秋梳一梳凌亂的頭髮，露出一個猙獰而詭異的笑容。

繼續

小弟寫緊

自拍

好想睇返邊個紅唇娃
More!

加油

哇哈哈哈哈哈哈卡卡卡卡卡卡卡

係邊個第一個估寫真集架

出埋呢到停一停 聽日放假會出多啲

第十五章 康小離的抉擇

羅桂芳從昏迷中醒過來已經是一天後的事了。這時候，她的父親臉容已經發黑，氣弱游絲地躺在病榻上，死神的腳步不緩不急，悄然來到他身邊，正為勾魂儀式前作最後禱文。

死神舉起象徵死亡的勾魂鐮刀，揮刀而下，眼看快碰上羅父的胸膛！然而，一聲冷冷的喝聲吸引了衪的注意力，把儀式硬生生打斷！

死神枯寂的目光與聲音的主人對上，不由自主地一愣。

這個人類的氣息極可怕，渾身散發著難以形容的氣息，既帶著自己最喜歡的死亡味道，同時又夾雜著討厭的聖潔光芒。他是人類嗎？死神揚揚手，可是阿魏對衪卻視而不見。

有趣.......有趣，衪咧嘴一笑，掃了羅父一眼便站在一旁看這個人類到底要幹甚麼。

「喂，我比機會你答多一次。為救你爸爸，你願意付上咩代價？」阿魏戴著H漫女角的面具，朝一臉擔憂的羅桂芳冷聲問道。

「記住，機會只有一次。」阿魏聲音低沉，如同冷漠的死神。

「我.......」羅桂芳欲言又止。她很想說自己願意獻身，可是又怕跟之前一樣，被這個交易者拒於門外。

「你應該嫌我污糟，對嗎？」她垂下頭，神色黯然地拉一拉衣角。「如果可以，我願意一命換一命。」

「一命換一命.......無問題。作為交易者，我接受你嘅交易。」阿魏說道。

「你.......」羅桂芳訝異地看著阿魏。

「你唔需要理我點做，總之我可以幫佢重獲餘下二十年命。作為交換，你就會失去二十年壽命。提一提你，根據我嘅診斷，你嘅生命力就本來剩低二十幾年。你確定唔會後悔？」

羅桂芳沒有半點猶豫，爽快地點頭。

「當你再瞓醒，交易就會完結，瞓吧，手－術－開－始。」阿魏大手一揮，銀針刺在羅桂芳身上，後者應聲倒下。

死神從旁看著阿魏的治療過程，看著他把羅桂芳跟羅父一左一右地擺放在兩張床上。

這個人類到底搞甚麼鬼？死神皺眉暗忖。

「九天回魂針－第二式..........換天！」

左掌黑，右掌白，異能同步發動！

銀針凌空四閃，刺滿這兩父女身上不同穴位，源力化作一絲絲無形的線，將他們連接上，生命力如一縷縷輕煙，從羅桂芳身上過渡至其父身體之中。

不消十五分鐘，羅父臉色已回復紅潤，呼吸也平得平緩舒暢，像正在發甚麼一個好夢似的。

這個人類視生命如交易，不得了啊！而且，看來他掌握了一絲神祗才擁有的力量。可惜是一個人類，不然做自己徒弟一定很精采啊！

「羅桂芳，因果......如果鳳凰同李醫生响度，佢地會想我點做？」阿魏看著生命力大幅削減而臉龐凹陷，氣息變得虛弱的羅桂芳。

「我......到底想點做？」

這時候，他的腦袋霍然響起鳳凰的聲音：「我淨喺我只喺鍾意宅男阿魏......」

「如果喺宅男嘅自己又會點做？」阿魏掙扎地呢喃。

良久，阿魏咬一咬牙，跑出別院。當他再回來的時候，居然搬來一棵又一棵鮮花，厚厚地鋪滿整間病房的地板，形成一個小型花海。

咦？他又在幹甚麼？喂喂喂！死神終於到察覺不對勁，眉頭皺成川字型，不滿地瞪著阿魏。

「九天回魂針－回天！」阿魏厲聲一喝！

秋爺傻咗

出色嘅男人唔需要本領高，最重要有一個能幹嘅女人
小弟講咗咩 參透一下

用d花過返d生命力比羅同學？

陳瀅巴

黑洞下的鏡海大師

唔出真名 自已估

秋爺 你有得j鳥

估寫真集嘅巴打絲打加1分

好似係我估先

無錯

當日宅男阿魏同樣放過自己堂阿哥
（雖然最後都喺錯手殺咗佢）

宅男往往不壞，只喺從來無人發現

多謝西巴打 我們絲打不停推文

咁喺森林吸生命力咪屈左機

搞到死神冇工開

嗚啊i hate you啊
唔要紅唇娃啊

凡事有上限 唔會屈機到無敵
不過有嘢吸會回復得快好多就真嘅

又一個新角色 嘿嘿

睇怕要盡早整個關係表先得

秋爺真識食

死神都係異能者?

關係表

你諗緊乜

我估死神應該就係第5人

大家，我張相影得還可以嘛

真係好大整蠱

唔~話~你~知

我驚我會死喎

終於live左 睇到停唔到 btw中出巴可唔可以加埋我入異能故 我想要d特別d嘅異能 例如敵人掂到我就會將上下左右方向調轉曬

呢個真係幾特別喎
巴打係咪睇過死神

係呀 如果有多d特別嘅異能 打起上黎會爽d

我是來推文的
比人擺左一道

阿魏終於踏番去毒撚一途

出一出文 再覆巴打絲打

承上文，阿魏奪去舊同學羅桂芳的生命力後，竟然作出一個決定！

「九天回魂針－回天！」阿魏厲聲一喝！

阿魏纏滿死寂黑霧的左手重重拍在地上的花海中，黑霧詭異地凝成密密麻麻的黑色細絲，像蜘蛛網般輻射式擴散，肆意汲取鮮花的生命力。鮮艷的花卉以肉眼可以的速度枯萎，變得乾巴巴，花瓣一片片地化作靡粉！

與此同時，乳白的生命力以源力的形式呈現，從阿魏手心湧現，有靈性般卷上銀針，源源不絕地融入羅桂芳的身體中。

阿魏滿身大汗，顯然感到無比吃力。這是阿魏首次將不同物種的生命力轉化過渡，只要有一絲微細的失誤，自己跟羅桂芳便會爆體而亡。

「鳳凰.......我為你研究嘅」他嘴唇微動，汗水沿鼻頭滴在乾澀的下唇上。

他為救鳳凰，這半年間不斷催逼自己，努力成為強者，日夜埋首鑽研這套治療手法。現在終於練成，可是第一個救的人竟然並不是鳳凰。

鳳凰已經離開，回到葉秋身邊了。

她三番四次接近自己，由始至終只是為完成任務，偷取那一件神物？那麼，那晚工廠大廈中的告白又是一個謊言嗎？

她吻自己，又會是任務所需嗎？

夢中的纏綿和那一滴炙熱的鳳凰淚是虛構嗎？不。

鳳凰，你到底在哪？出來答我啊！

這時候，腦袋傳來一陣刺痛，使阿魏突然回過神。他虎目一瞥，赫然發現地上的花卉只剩下幾片完整，其餘已經枯萎成渣。可是，治療還差一點結束！

他改良的這一招回天有四大要訣。

「施」、「奪」、「渡」、「收」！

現在正處於「渡」與「收」之間，亦是最重要的關頭，過程必須一氣呵成。要是現在突然收針，剛才過渡至羅桂芳體內的生命力便會像洩氣的皮球，沿毛孔一口氣回湧出來。輕則前功盡廢，最壞情況就是皮球被突如其來的龐大氣流擠得「砰」地爆開！

阿魏眉頭緊皺，猶豫不決，一時之間下不了決定。

收針？只要回針速度夠快，自己大概死不了，不過羅桂芳很可能會直接死掉。

或者，這就是鏡海掛在嘴邊的天命？

「毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男！毒男……………….」

對啊，你當年不是跟一班狐朋狗友恥笑奚落我嗎？現在死就我面前，不就正正斬斬我們兩人之間的因果嗎？

果然，還是收針才對吧。

「呵呵呵，終於可以郁動一下囉！快啊！吾以死神之名，命令汝立即拔針！」死神舔一舔唇，大步走到羅桂芳身前，高舉骷髏雕花鐮刀，牢牢盯著阿魏，

「白－痴。人類啊，總會做出令人意料之外嘅抉擇，你曾經都喺人類，難道睇唔出嗎？你今日註定食白果，走囉。」一道溫柔的女聲傳來。

一襲披上白紗的聖潔身影穿牆而出，赤腳凌空，足跟的銀鈴隨腳步發出悅耳的「鈴噹鈴噹」聲響。她最後停在阿魏身後，抱手而立。

白紗後是一張傾國傾城的白皙俏臉，完美無暇的五官，明眸皓齒，小巧的鼻子，粉頸上戴著一條珍珠頸鏈，珍珠內乳白的漩渦。學波浪的卷曲棕髮垂落兩邊肩膀，讓人無法生出半點褻瀆之心。她渾身散發的柔和光芒與死神身上的死寂氣息截然不同，彷彿能溫暖每一個角落。

她是生之女神。

「聒噪，女人。唔好再提往事。」死神喝道。

「現世人類稱為源力，接近神明之力。」生之女神凝視阿魏雙手，平靜說道。

阿魏自然不知道這個房間竟然出現了兩位可以隨手將自己化成灰燼的神明。他目光仍然停留在羅桂芳身上，右手微微顫動。

半响後，阿魏突然吐出一句：「羅同學......你啊，每次都無好帶挈。」

「如是因，如是果。或者喺我上一世欠你吧。或者，救你之後無助我成為世界需要嘅人。不過，我知道宅男嘅自己會點做.......」

「啊！」

阿魏不但沒有拔針，反而捏出一個晦澀的手印，將自己自身的生命力釋放。也許，異能未必可以彌補自身失去的生命力，不過，.......

作為醫者，沒甚麼比眼前的人命重要！

「收！」阿魏收回銀針，臉色微微蒼白，閉眼吐納，重新調整呼吸。此時，他後腦杓出現了一束白髮。

生之女神滿意地點頭，抬起白滑的纖手，櫻唇輕輕吹了一口，無形的源力竟然濃郁得結成晶體，像閃爍的星砂般散在他的頭上，白髮神奇地變回墨黑！

「嘻嘻。姐姐送畀你嘅獎勵，將來再見吶。」說畢，她得意地掃了死神一眼，眨一眨眼便消失在空氣中。

「哼，白行一趟。呢個人類.......可惡！」

死神撇一撇嘴，然後扛起長鐮刀，大步而行，枯掌在空氣中劃出一個紫色的空間裂縫。他消失在裂縫之前，若有所思地撂下最後一句：「盡快變強吧，人類。」

半日後，羅桂芳與其父才醒來沒多久，便被阿魏下送客令。這時，阿魏已經洗去一身臭汗，換上另一件白袍，戴上面具站在別院門外。

「交易已經完成，我已經得到自己想要嘅嘢，你走吧。」阿魏負手說道。

「多謝你。」羅桂芳與羅父躬身感謝。

「唔需要多謝。不過喺一場交易。不過，你以後好自為之吧。記住，無人可以嫌你污糟。一個願意捨命救父嘅女人，一啲都唔污糟。」阿魏語氣平淡地應道。

「交易者先生......我喺唔喺識你？」羅桂芳疑惑地看著阿魏，似乎想到甚麼似的。

「我唔喺，咳。我唔識你，你唔識我。」阿魏下意識地摸一摸面具，心虛地應道。

「真喺？」

「你唔識我，你問我幾多次都同一個答案。」阿魏挺直腰板說道。

這一句對白喚起羅桂芳腦海深處的記憶，與當年那一個畫面重疊！

「我真喺無做過，你問我幾多次都同一個答案。」這一句對白與語調.........

是他！沒錯，肯定是他。

羅桂芳不由自主地滑下兩行淚水，目光閃爍地看著阿魏。魏獨一定認出了自己。竟然他認出我是當年害他的女人，怎麼還會幫我？

「喺嗎？我認錯人。將來有機會，我一定會報答你。」

阿魏聳一聳肩，毫不在意地轉身，跨過門框，準備關上大門。施恩莫望報，他從來就沒想過從羅桂芳身上得到甚麼回報。

「好對唔住。」羅桂芳的聲音傳進阿魏的耳畔中。

阿魏高大的身軀一顫，呆呆地握住門把，一時之間反應不及。當他再轉身時，羅桂芳已經挽住父道走遠，漸漸消失在模糊的視線中。

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

出住呢到先
夜少少仲有文

呢兩個神有d似阿魏個能力 又係生同死
佢地同阿魏有咩關係

睇完呢更，有無改變諗法

重口味 重口味 鏡海的身影這樣美
不再兒戲.....

史前首個出場唔夠一百字就死嘅男角

無問題
正傳仲有位
感激南瑩巴支持先

不過呢到仲未解釋到阿魏點會變成兩年後嘅阿魏

呢個故將會愈來愈複雜
又或者應該話，開始進入正傳故事鳥

我覺得偽毒點解會變番個真毒，唔會係因為鳳凰死左而係因為鳳凰既說話令佢要時刻記住自己要用毒撚心態去拯救世界，如果鳳凰死左既話，偽毒應該會暴走魔化而唔係正傳咁樣睇咸書同真毒

好問題 睇落去
呢一季將以兩年後嘅宜家作結
鳳凰、凝霜、魏獨同埋葉秋到底何去何從呢

越來越好睇

會唔會每個異能背後都有類似代表既另類型態

咁我係咪有隻地鼠跟住

所謂第5人都可以多過一個啫

唔好喇掛

可能係士地公

第五人正傳先會出現

奸角巴喺你長期fans

夜少少出文
今晚啟德仍然好風
可惜有大量情侶 大煞風景

利申：終於跑完覆post

我亦都不負眾望
繼續令佢失望

求下你放左鳳凰啦

唔好向惡勢力屈服

好快要開新post
幫你推十下先

推 快d出文

鳳凰呢？

幾時出文啊

冇文照推

原來未正皮

鳳凰啊 唔好被秋屌呀

每一個人有嘅異能都喺有一個神或者高層次嘅動物

中出巴是咪又攰到瞓左

應該係

大家有無諗過，其實果堆神係另一個世界的生物，佢地無辦法過黎或者隱藏左咁過黎(好似今次呢兩個死神同生命之神咁)，有可能鏡海都係果邊過黎，但唔知咩原因，變左做人，番唔到過果邊之類

或者果邊用能力會比較勁，境界較高，大部分人都有異能，無時間嘅慨念，所以天元同始都想得到神物過去，志不在地球咁

純粹亂估下，發揮下

唔會咁複雜掛,我諗最多都係多重宇宙啫

我唔要吖

陰公

應該係土地

做咩係咁倒自己米

小弟尋晚跑完
沖埋涼太舒服瞓著咗

又或者再複雜啲呢

個堆神明會唔會已經係上次大戰已經係到嘅異能化身

呢個好似已經係慣性

呢個唔係我打喎

平時瞓得太少
今晚女朋友返屋企瞓 （自由日）
加更補數

點錯相

完了唔係跑完步瞓左

咁幾時有文啊

有女朋友
我要求加你入去再比我屌屎忽死

嘩，秋爺咁轟烈？

唔係點錯相
係我打嘅, 只係想講英雄所見略同

推推推
因為要趕功課同溫書終於有時間時間睇文
依加有埋神出黎 玩大雜燴

出一出文
上文提到阿魏醫好舊同學羅桂芳，將羅氏父女送走。這對父女將來會否再有交集呢......

＊＊＊

這夜勾月懸空，星羅滿佈，阿魏獨坐在別院大門外的木梯級上，茫然在抬首看閃爍的繁星。他手中拿著一杯無奶的冰咖啡，透明的玻璃杯冒出晶瑩的倒汗水，水珠無聲落地。

電影小說的老梗總是說，夜幕每一顆星星都代表一個靈魂。而你我看到最閃亮的星星便是自己的至親或朋友，可能是你從未見過的祖先、他或她的父母、又或者是作者的故友。

他們默默守護自己。當我們無助時，只要抬頭一看，他們綻放的光芒將會為你指路，伴你入夢。

呸啦，這些過度煽情的作品沒有告訴你一個事實。你在地上，而他們永遠掛在遙不可及的天際，距離以光年為單位計算。

見到了，卻觸不到。

永遠的距離。

「爸、媽。你地過得好嗎？我見到李醫生囉。如果你地响天上睇到，應該會笑我無用吧。」

「你地睇到鳳凰宜家响邊到嗎？」阿魏迷茫地呢喃。

一陣腳步聲輕輕傳來，吸引了阿魏的目光。凝神一看，遠處走來的人是凝霜，步履依舊輕盈而優雅。

「諗緊祝鳳凰？」凝霜拉一拉淡藍色的裙擺，坐在阿魏身旁。

阿魏沒有答腔，茫然地搖搖頭，舉杯呷一口咖啡，然後不由自主地輕嘆一口氣。

「嗯？」

「點解異能者一定要打生打死？成為最強之後又有啲咩？」

「天性。智慧愈高嘅物種愈傾向自我毀滅。人類從來並不比其他動物高尚。唯一分別不過喺人類更狡猾，更善於侵略，懂得運用智慧滿足自己嘅慾望。人類製造武器，挑起戰爭，只喺一種生存本能。」

「所以即使喺愛人都可以出賣？未免太荒謬吧。」阿魏想到鳳凰為神物而離開自己，眉頭一皺。

「弱肉強食。要生存就唯有變強，或者尋找比自己更強大嘅人庇護。」

「神物果然比我更重要嗎？」阿魏仔細咀嚼凝霜的話，苦澀地自語。

凝霜聽到阿魏的呢喃，古井無波的雙眸頓時手閃過一抹複雜的之色，一𣊬即逝。

「神物.......就喺祝鳳凰走嘅原因？神物喺咩一回事？」凝霜問。

阿魏微微一怔，發現自己一時不慎，竟然把神物的事說漏了嘴。

他沒呷一口咖啡，刻意地撇過頭，沒有接話。

「阿魏？喺唔喺唔可以同我講.......抑或我唔值得你相信？」凝霜追問道。話到最後，聲線微微顫抖。

阿魏瞥看凝霜一眼，赫然發現她雙眼微微泛紅，像快要委屈得掉下淚似的。一個楚楚可憐的美女在自己身邊落淚，叫人怎能夠不動容呢？

凝霜跟自己相處這麼久，難道還信不過嗎？罷了，只要不把神物的確實位置說出來就好，阿魏暗道。

「鳳凰一直想為葉秋偷走神物。其實我都唔清楚到底神物有咩用途，只知The G 同Heaven兩大勢力都想據為己有。鏡海講過，神物唔會令異能者變得強大......或者同異能者出現嘅原因有關吧。」

「你咁相信鏡海？」凝霜一臉思疑地問道。

「佢無必要瞞騙，我相信佢。」

凝霜見阿魏語氣堅定，也沒有再執拗下去，旋即拋出另一個問題。

「所以，祝鳳凰已經成功偷走你所講嘅『神物』？」

阿魏搖頭應道：「雖然我唔知葉秋身上擁有咩異能。不過若論算計，鏡海敢認第二，無人可以認第一。如果我無估錯，葉秋宜家應該睇緊鏡海嘅珍藏寫真集吧。唔，唔知我有無睇過呢？」

「你肯定神物無被偷走？」凝霜輕咬櫻桃紅的薄唇，漫不經心地問道。

「嗯，因為响奄堂—」阿魏愣了一楞，歉然說道：「我答應過鏡海唔可以講，對唔住........」

凝霜似閃體諒地「嗯」一聲，搖頭微微一笑。她頭枕在肩膀上，輕輕挽住阿魏的臂彎，目光閃爍不定。

即使隔著一層薄紗，阿魏仍能感受到軟綿綿的觸感，鼻孔輕輕一吸，淡淡的髮香撲進鼻腔。

阿魏被凝霜的舉動嚇得滿臉醬紅，緊張地嚥一口口水：「冰，冰麗....大人、凝霜。」

「魏，你仲當我漫畫角色。」

凝霜目光迷離地耳語：「不過，如果你願意.....我可以永遠陪住你，就好似漫畫一樣，你話好嗎？」

「唔會好似其他人咁，突然離我而去？」阿魏問。

「嗯。」凝霜搖頭。

「唔會......出賣我？」阿魏再問道。

凝霜聞言不自覺地用力，手緊緊挽著阿魏的手臂。她沉思半响後，認真地看著阿魏說道：「如果我有一日背叛你，我會响你死之後，立即隨你而去。」

阿魏聽到凝霜信誓旦旦的承諾，按捺不住心中的寂寥與說不清的情意，主動吻上凝霜。當軟唇貼上凝霜頃刻渾身一顫，閉眼迎上阿魏的吻。

良久，兩人終於分開。不知怎地，當阿魏看著凝霜，腦海卻不斷浮現出那一襲倩影，一陣濃濃的罪惡感湧上心頭，像做了虧心事似的。

「我地過幾日落山行吓，就當我地第一次約會，你話好嗎？」凝霜依偎著阿魏胸膛問道

「過幾日？一定要過幾日？」

「嗯，三日。」凝霜應道，目光深邃地看著夜空。

阿魏見狀遲疑了幾秒，最後點頭答允。

出一出住先
今晚保證有文

阿魏要諗諗點食哂兩個

有無巴打絲打响度？

我咪喺度囉

我都喺度

貧僧些少愚見，怎能與夢巴施主相比

毒撚也能左右逢源
咁我都係考慮下返鄉下耕田算

傻仔要比人呃幾多次

路飛巴! Lived
有冇掛住我

唉

你有女啦屌板哥

有無巴打絲打發現呢季開頭有一個伏筆

請回顧葉秋、鳳凰同犬郎三個人講李醫生呢part

葉秋點解一早知道李醫生喺異能者

樣同能力
我兩樣都冇
唯有食屎

凝霜崇尚力量 唔通佢係奸細？

做乜突然放負

你有女

唔係掛
依個世界仲有咩值得相信

唉

再睇返葉秋去萬佛寺，梅花椿下嘅對話.....
以冷凝霜嘅性格 一個陌生男人咁樣接觸自己，點解無特別大嘅反應

得你身邊既女係真心

凝霜既三日同秋既三日後演唱會喺同一日？
(只係好似係)

係對同伴既反應
佢同伴係我既小秋

無錯 三日後 前塵往事將會劃上句號

另一個問題又來，點解凝霜要揀呢日呢?

原諒小弟睇到秋爺最後一句嘅時候 ，崩潰咁講咗句：「屌你啦 」

你都有凝霜呢個同伴姐

用我既小秋訓練佢成今日既凝霜

佢要既係小秋
唔係小秋既主人
陰公豬

返上屋企沖個涼繼續寫文
保證唔會瞓著

Btw，之前已經有巴打講過凝霜有問題，小弟在此加1分

鏡海巴嘅神算又點會係愚見呢？

秋爺 小弟甘拜下風

凝霜有問題,鏡海計唔到咩

係魏獨既命

天機不可洩露

鏡海真喺估唔到咩？ 當日第一次見阿魏，其實鏡海已經提過一次

睇吓大家搵唔搵到

若施主繼續執迷表相，將來必有一劫

正解，加1分

貧僧見到你果句
又或者再複雜啲呢
就知自己下次可以再去盡咁估
反正你寫出黎的比我估的更有趣更複雜

但係佢幾劫喎

痴線
啲伏筆精彩到 好想睇哂成個故

屌 毒撚一定要比人出賣？？

今晚出住呢到先

在夜幕的另一端，幾隻黑鴉在夜空盤旋，「丫丫」嗚叫聲響徹歌賦嶺。

此刻，犬郎咬一咬緊右臂上的繃帶結，動作利落地披上純黑大衣。簡約風的大衣長度及膝，沒有扣上鈕，只隨意繫上腰帶，不難看見大衣內一圈圈的厚繃帶。

他蹲下來揉一揉唐狗阿黑的頭顱。阿黑乖巧地搖著尾巴，兩眼骨碌碌地看著犬郎，伸出濕轆轆的脷舔他的手背，似乎知道犬郎。

「今日一別，老大未必可以再返嚟。以後靠你好好照顧同伴，知道嘛？」犬郎說。

唐狗阿黑吠了兩聲，像是明白郎的話，又像表達不滿。至於這兩聲犬吠的真正含意，就只有犬郎才能讀懂了。

「最後都走咗，G應該唔會為難佢吧。康小離，一個奇怪女人........我好似終於體會到鳳凰當時嘅心情。」犬郎緩緩站起來，釋然地看向遠方。

三小時前，當他睡醒時，本來躺在身旁的康小離已經人去無蹤，沒帶告別，甚至連一張字條也沒有留下，只剩下床單上的微微餘溫。犬郎雙手按在床上感受著這陣殘留的溫暖，雖然感到失落，但更多的是難以名狀的安慰。
沒有人願意讓自己的女人跟自己赴死，更何況她只是一個萍水相逢的傻氣女生。

出發之前，他從大衣掏出一部古董，3310。他嘗試聯絡阿魏，將一切來龍去脈如實告知。然而，電話的「嘟嘟」長響，阿魏久久沒有接過電話。他這刻正在跟冷凝霜親熱，完全不知道掛在病房的白袍震動，電話一閃一閃的。

犬郎乾脆地掛掉電話，狼爪一現，將子彈也打不爛的古董電話捏碎。他將爛電話遞給其中一隻流浪狗，讓牠叼到老遠的山上埋掉，免得被葉秋派出的殺手追蹤到訊號。

「再見啊，阿離。」

一小時後，。

「葉秋，出來吧！今晚我一定要救三妹。」犬郎沉聲喝道，同時扣下板機，子彈精準地貫穿遠處的Heaven手下腦袋，帶出一串刺眼的血花。

此際，犬郎挺拔如槍桿地站在別墅的花園內，身上沾滿血漬，殘肢與屍首似破玩具般散落一地。他從大衣中掏出最後一排彈匣，熟練地更換起來。

最後的七顆子彈。

一如犬郎和阿離所料，以葉秋謹慎的性格，必定調動大量兵力駐守在別墅中。不過，犬郎可沒有想過葉秋竟然如此大手筆而已。單是他這個在花園殺死的，已經超過三十人，當中有他曾經見過的手下，亦有實力參差的傭兵。

秋爺，不，葉秋……..恩斷義絕。

這時候，又有一批死士如潮水般湧出，將孤軍作戰的犬郎重重包圍，步槍整齊地指向犬郎，如刑場上槍斃的畫面似的。同一時間，別墅天台上的重型狙擊槍亦瞄準犬郎的腦袋，準備把他轟殺！

犬郎眉頭一皺，環視包圍自己的敵人，瞳孔微微收縮，變成銀灰色，齊整的牙齒長成鋒利的獠牙，身上的肌肉隨之膨脹，呈倒三角，顯得略幼雙腿顯得略幼充滿恐怖的爆發力。

「嗷嗚！！！！」犬郎張開大手，十指極速長成宛若天上彎月的勾爪！

就在此時，槍聲霍然響起，腦袋被破空而來的子彈「砰」地炸成爛西瓜！

不過，被轟殺的並不是犬郎，而是天台上的狙擊手！

「呼，趕到.........」

「敢傷我犬郎者－死！」

康小離從別墅外的裝甲車後緩緩走出來，一身緊身戰鬥服，手中握著一支M82狙擊槍，纖幼的雙腿各掛一個槍袋，插著兩把手槍。

犬郎目光突然出現的康小離，不禁愣住，狼臉泛出一個奇怪的表情。下一秒，他沒有再猶豫，腳下一動，狼軀化為一串殘影，將驚魂未定的敵人抓成碎片，迅雷不及掩耳間，連殺七人！

「嘿嘿！乖乖地企响度畀我射，否則死。當然，你地傷到佢，都要死！」

康小離丟下M82狙擊槍，從車尾廂先掏出一個手榴陣丟出來。然後又翻出兩支自動步槍，威風凜凜地掃射四周敵人。車尾廂魔術師的道具箱似的，雖然白鴿飛出來，可是五花八門的武器就更嚇人了！
彈殼「鐺鏘」散滿一地，每一顆就代表一條人命！

一時間，這個殺眾人措手不及的女人搶了犬郎風頭。甚至連一向不會擺表情的犬郎也驚訝得差點掉下巴。

「哼哼，死！死！死！」當最後一個敵人被子彈打成密蜂窩後，阿離終於垂下手中的槍枝。

「點解？」犬郎問道。

「呢個就喺康小離嘅覺悟囉。」她擦一擦小巧的鼻「我同你講啊，你唔洗指意可以賣甩我，因為呢，我以後返唔到The G.......嗯，我射傷咗幾個隊員，然後偷咗分部入面大部份武器。宜家我再唔喺G嘅隊員。」

「阿離…....」

「嘻。我宜家可以同你做一對亡命鴛鴦。」阿離負手淺淺一笑，臉蛋泛出一個甜甜的酒窩。

呢一更太趕 有少少手殘筆誤

同呢pair講定RIP都得啦

阿魏久久沒有接過電話。他這刻正在跟冷凝霜親熱

响正確，不過喺好嘗試

唔喺每一個都有

桃花劫 不要也罷

Baby 痛不欲生

前傳只喺練手同鋪墊
正傳先真正嚟料

屌死啊離

某程度上，鳳凰無出賣到你
佢因為你先去偷神物

犬郎同阿離呢對先喺真愛
小弟傾向鍾意呢一類烈女

冰火女都死硬啦

三日後一定係凝霜生日來架

我要翻鳳凰得唔得 凝霜太過偏激同feel到佢會出賣我
依幾日病左所以無乜點留言

咁而家好返未呀

可惜 我仲未知道自己應該行咩路 是正是奸 不過我知道 我一定會有一樣野比人叻
秋，好彩您唔係搞我個夢夢。如果唔係您一定死得好慘

我當初無投票比凝霜係無錯！

仆街喇秋爺呢獲實玩夫目前犯屌死阿離

喂 你好啦喎

墳巴比人公然搶女

嗰個都係到認領緊自己啲囡

點解有種酸酸地，痛痛地嘅感覺嘅

唔駛驚喇
你同條女出場果陣我都釘左喇

巴打咁想要夢夢既,俾個戴夢夢你好唔好

如果你喺女 就有人認頭架啦

下一章會加插兩年後情況

姐係返返去架飛機度？

我先唔希罕

口裡說不 身體卻很誠實

你地都恰人嘅

是時候落機郁動吓喇

要啦，都坐咗成個故事飛機了

腳都痺埋

個直升機師一定有異能
而且係保持清醒嘅異能
講咁耐故，佢就揸足咁耐直升機

呢個真

望住輪迴成身都硬曬

啊離呢種女人，貧僧最為喜愛
生死相隨又不為花瓶

係我架

阿離應該會寧死不屈,秋爺頂盡都係姦屍

終於返到G嘅基地

啟德今日一樣有風

中出巴我都想入故 但會唔會太遲

都可以！

推呀推，好比個happy ending我喎

推呀推一定會有good ending

推推 快d出文

買定1000蚊中出巴瞓左先

聽日見

文呢？

喺啟德瞓著咗

小心凍親啊中出巴
btw文呢

你贏
今晚早出文補數

果然不出我所料

寫好一更 响電腦 返屋企就出得

用google drive 去到邊都出得

認輸

您先係 好放過夢夢啦您

原本就係我嘅

您都係中出巴

但佢唔放過我

如果個故遲d講 夢羅有個青梅竹馬 就係好似蛋巴你咁 真係會好有趣

就快爆post

中出巴快d開定po

配角又係時候推post

下次唔好買1000蚊，買一萬字
咁樣現實d

說好的早出文

唔係又訓左呀

推到有文

太多巧合就唔係巧合喇

小弟出文 遲咗

承上文.......

接下來的半小時，犬郎跟阿離將別墅內所有敵人全數清除，眩目的槍火與死亡前的絕望吼叫聲響遍這個密封的空間，濃烈的血腥味彌漫在空氣中，久久不散。

阿離隨犬郎搜索整棟別墅，甚至連書房內的密室也找了一遍，可是始終找不到鳳凰與葉秋二人。犬郎的臉色愈來愈難看，濃眉皺成川字型。

此際，犬郎此沉如水地站在地窖的會議室中。當他目光落在雲石長檯時，銀眸猛然一縮，寒意從腳尖湧上腦袋。

他暗叫不妙，被耍了！葉秋就早知道自己會來。

馴鹿雕塑。那隻裝了監聽器的馴鹿雕塑擺在檯中央，身首異處，電線零件全都外露出來。

「葉秋估到我地會嚟，所以一早將鳳凰移走。」犬郎沉吟道。

話音才剛剛落下，會議室的燈光「啪」地突然關掉，投影器自動開啟，白光投射到牆上。

葉秋站在一間倘大的密室中，手中拿著一個高腳酒杯。鳳凰則被綁在他身後的椅上。粗麻繩勒得緊緊的，把她傲人的上圍擠得更是豐滿。可是，鳳凰仍然昏迷，沒有任何知覺。

「聲音畫面無問題，嘿。」

「葉—秋。」犬郎瞪著牆上的投影喝道。他雙拳緊握，指關節也因而發白。

「喲，我親愛嘅二弟啊！唔見一段時間，宜家竟然連一句大哥都唔識叫，實在太令我失望。喔，喺喇，滿意大哥為你悉心安排嘅捉迷藏嗎？你以為我唔知你裝偷聽器？人類最愚蠢嘅地方就喺自作聰明。」

葉秋頓了一頓，語氣徒然一冷：「知道嗎？叛—徒。」

「我知道當晚你响西貢進行交易，你仲有翼神陳一.........你到底想點？！」

「我想點？ 我一早講過，我要拍一套電影，以世界作為銀幕嘅嶺峰鉅作，每個人都喺屬於我嘅演員。你地兩個喺；祝鳳凰喺；魏獨喺........仲有鏡海呢個賤禿驢，全－部－都－喺！」

犬郎與阿離盯著葉秋，沒有答話。

「難道你睇唔到電影業烏煙瘴氣，正走向一條不堪入目嘅歪路嗎？！一堆得畫面無內涵，粗製濫造嘅垃圾。歸根究底，不過錢作怪。一班庸俗嘅渣滓以為有幾個臭錢就可以拍到好嘅電影。佢地啊，只當電影為一盤生意.......電影喺一門藝術，而佢地唔配擁有藝術！放心，三日後我將會成為最強神明，拍一套由神明執導嘅電影！」

「葉導演會撥亂反正，向世人展現真正嘅暴力美學，哈哈哈！」葉秋說得手舞足蹈，雙眼散發著熾熱瘋狂之色。

「痴線，死癲佬！」阿離聽到葉秋瘋狂的話，破口罵道。

「癲佬？你信唔信我撳一個掣就可以夷平你地身處嘅別墅？」

「轟隆！！！！哈哈哈！」葉秋笑得更猙獰，臉容扭曲得毛骨悚然。

犬郎聞言猛然一驚，牽起阿離的手，準備撤離別墅。誰可以保證這個瘋子不會炸掉別墅呢？

「哈哈哈哈！你地嘅表情十分好，好適合拍驚慄電影啊！果然，『現實喺世界上最精采嘅電影』。放心，我唔會宜家殺死你兩個。畢竟，你地兩位配角幫我拍咗一輯充滿動感嘅預告片。你地有見過只出現响預告片嘅角色嗎？蠢材。」

「你已經走火入魔。你放咗鳳凰，我保證唔會追究。」犬郎目光冷洌如刀，左手攤開，五指「嚓」地張成利爪。

「你嚇我呀？大哥好怕喔！」葉秋造作地說道。

語畢，他徐徐轉身走到鳳凰身後，伸手從後環抱，臉在鳳凰的頸頸上磨來磨去，濕轆轆的舌尖伸出來，輕舔她的耳背，場面變態至整。

「你－你已經走火入魔！我會將你撕成碎片！」犬郎拍案吆喝。

葉秋鬆開手，抬頭露齒一笑。「走火入魔？No－No－No。我不過一直嘗試扮演噁心嘅親善大使。不過嘛，好人難做。你宜家只不過見到幕後真正嘅我。祝鳳凰註要死响我張床上面。到時候，你同魏獨要好好睇住我將祝鳳凰變成真正女人，絕望掙扎嘅表情。」

「哎，差少少忘記康小姐。你喺犬郎女人，對吧？」

「喺又點！我唔怕同你講，你以前做明星，我已經對你都無好感。宜家簡直喺噁心！」阿離握著步槍罵道。

「喺就好喇。因為我要你拍一套夫目前犯AV啊！嘛，雖然我對『I PAD』無興趣，不過我大發慈悲，批准你同祝鳳凰一齊服待我。我會大大力，屌－死－你，哈哈哈哈哈！」葉秋掩面大笑。

「葉秋！」犬郎的利爪在長檯上劃出五道長痕。

「I…….I Pad？啊！！！！！！！！我屌你啦！！！！！！」阿離瞄一瞄自己的小山丘，氣得臉蛋通紅，直接便暴走了！

槍聲「轟隆轟隆」地響起，子彈全都射在牆上。一排再一排，直至彈匣全部清空才停下來！

「嗚呀，夠野性，我鍾意。犬郎，我好期待我地三兄妹團聚，遲啲見吶。」

投影隨葉秋惡魔般的的笑聲而中止，房內再次變得靜默無聲。

「你聽唔聽到佢叫我做咩？！」阿離臉色陰沉地問道。

犬郎不輕意地瞅了她胸脯一眼，「咕嚕」吞一口口水，冷汗從額上滑下來，怯怯地垂下狼首。

「我......我聽唔到。不過太大唔方便行動。」他如是說。

一陣覆巴打絲打 今晚仲有文
開一開定post
留一個位畀小弟

Post （4)

無問題呀
同姓三分親

幫自己推一推埋

爆啦

希望唔係一秒死 可以有d戲份啦

我聽到佢講三兄妹

不過除咗瞬移同快，有無其他異能想要

係機會比我1001
開定新post未